<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">uTag</string>
    <string name="app_name_st">SmartThings</string>
    <string name="shortcut_name_find">Buscar</string>
    <string name="subtitle_split">%1s • %1s</string>
    <!-- Hooking toast message (via provider) -->
    <string name="hooking_progress_toast">Aplicando mods, por favor espere…</string>
    <!-- Landing -->
    <string name="landing_get_started">Empezar</string>
    <string name="landing_not_signed_in">Debes completar la configuración primero. Abre uTag para continuar.</string>
    <string name="landing_open">Abrir uTag</string>
    <!-- Mod download -->
    <string name="setup_mod_title">SmartThings</string>
    <string name="setup_mod_info_title">SmartThings Mod</string>
    <string name="setup_mod_info_content">Para funcionar con uTag y omitir los requisitos de Samsung, se requiere una versión modificada de SmartThings. uTag te guiará en la descarga e instalación.\n\n\<b>Nota:</b> Si tu dispositivo está rooteado con Xposed instalado, asegúrate de que SmartThings esté configurado, habilita el módulo Xposed de uTag, fuerza la detención de SmartThings y regresa a uTag para omitir este paso.</string>
    <string name="setup_mod_info_action">Iniciar descarga del mod</string>
    <string name="setup_mod_oneui_title">OneUI detectado</string>
    <string name="setup_mod_oneui_desc">Este dispositivo parece estar corriendo OneUI. Usar uTag en un dispositivo que soporta oficialmente SmartThings Find podría restringir la funcionalidad, dañar algunas características o causar errores inesperados.<b>El soporte a OneUI es experimentarl, puede que no funcione en su dispositivo. Por favor no reporte bugs que ocurren en este dispositivo.</b>Se le requerirá que inicie sesión desde el navegador en vez de usar la cuenta Samsung que ya tiene en su dispositivo.</string>
    <string name="setup_mod_oneui_continue">Continuar</string>
    <string name="setup_mod_oneui_incompatible_title">Incompatible OneUI Version Detected</string>
    <string name="setup_mod_oneui_incompatible_desc">This device is running a version of OneUI which is not compatible with the SmartThings Mod required for uTag to function. Please use the official Samsung Find app instead.</string>
    <string name="setup_mod_downloading">Descargando SmartThings…</string>
    <string name="setup_mod_setting_up">Configurando mod…</string>
    <string name="setup_mod_setting_up_subtitle">Esto puede tardar unos segundos</string>
    <string name="setup_mod_uninstall_title">Desinstalar SmartThings</string>
    <string name="setup_mod_uninstall_content">Dado que la versión modificada de SmartThings tiene una firma diferente, debes desinstalar la versión actual para continuar.\n\n<b>Nota:</b> Esto eliminará los datos de SmartThings de tu dispositivo, por lo que tendrás que iniciar sesión nuevamente.</string>
    <string name="setup_mod_uninstall_action">Desinstalar</string>
    <string name="setup_mod_install_title">Listo para instalar</string>
    <string name="setup_mod_install_content">La versión modificada de SmartThings está lista para instalarse. Es posible que debas conceder permiso a uTag para instalar paquetes y completar la instalación del mod.</string>
    <string name="setup_mod_install_action">Instalar</string>
    <string name="setup_mod_setup_title">Configurar SmartThings</string>
    <string name="setup_mod_setup_content">Abre SmartThings, concede sus permisos, inicia sesión y regresa a uTag para continuar con el proceso de configuración de uTag.</string>
    <string name="setup_mod_setup_action">Abrir SmartThings</string>
    <string name="setup_mod_error_title">Error</string>
    <string name="setup_mod_error_failed_to_get">No se pudo cargar la última versión del mod de SmartThings desde el servidor. Verifica tu conexión e inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="setup_mod_error_failed_to_download">No se pudo descargar el mod de SmartThings. Verifica tu conexión e inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="setup_mod_error_close">Cerrar</string>
    <string name="setup_mod_metered_dialog_title">Advertencia de descarga pesada</string>
    <string name="setup_mod_metered_dialog_content">El archivo APK del mod de SmartThings tiene un tamaño de %1s. ¿Deseas continuar con la descarga?</string>
    <string name="setup_mod_metered_dialog_positive">Descargar</string>
    <!-- Permissions -->
    <string name="setup_permissions">Permisos</string>
    <string name="permission_smartthings_title">Permisos requeridos de SmartThings</string>
    <string name="permission_smartthings_content">SmartThings requiere los siguientes permisos para que uTag pueda escanear y conectarse a su SmartTag:\n- Ubicación (<b>establecida en \"Permitir todo el tiempo\"</b>)\n- Bluetooth / Dispositivos cercanos</string>
    <string name="permission_smartthings_grant">Conceder en Configuración</string>
    <string name="permission_notification_title">Permiso de notificación</string>
    <string name="permission_notification_content">uTag requiere permiso para mostrar notificaciones con el fin de mostrar actualizaciones</string>
    <string name="permission_notification_grant">Permitir</string>
    <string name="permission_battery_title">Deshabilitar las optimizaciones de batería para uTag</string>
    <string name="permission_battery_content">Esto es necesario para mantener uTag en ejecución en segundo plano y monitorear los Tags</string>
    <string name="permission_smartthings_battery_title">Deshabilitar las optimizaciones de batería para SmartThings</string>
    <string name="permission_smartthings_battery_content">Esto es necesario para mantener los Tags conectados por Bluetooth en segundo plano</string>
    <string name="permission_battery_disable">Deshabilitar</string>
    <string name="permission_analytics_title">Estadísticas y Reportes de Fallos</string>
    <string name="permission_analytics_content">Habilitar estadísticas anónimas y reportes de fallos para ayudar en el desarrollo de uTag.</string>
    <string name="permission_analytics_allow">Permitir</string>
    <string name="permission_analytics_deny">No permitir</string>
    <!-- Sign in -->
    <string name="setup_account">Cuenta</string>
    <string name="account_title">Iniciar sesión en SmartThings</string>
    <string name="account_content">Para que uTag pueda comunicarse con SmartThings, debes iniciar sesión con tu cuenta de Samsung.</string>
    <string name="account_warning_title">¿Cómo puedo confiar en uTag?</string>
    <string name="account_warning_content_header">Dado que uTag requiere iniciar sesión con tu cuenta de Samsung, ¿cómo sabes que puedes confiar en uTag?</string>
    <string name="account_warning_content_b1">uTag utiliza el inicio de sesión oficial de Samsung, en tu navegador (verifica la URL)</string>
    <string name="account_warning_content_b2">Tu contraseña no es visible ni puede ser guardada por uTag y los tokens de acceso se mantienen cifrados en el dispositivo</string>
    <string name="account_warning_content_b3">uTag es de código abierto y puedes inspeccionar el código de inicio de sesión en GitHub</string>
    <string name="account_warning_content_footer"><b>Por favor ten en cuenta que las versiones oficiales de uTag sólo están disponibles en GitHub y APKMirror. Si ha instalado uTag desde otra fuente, la seguridad del inicio de sesión no se puede garantizar y debería reinstalar uTag desde una fuente legítima.</b></string>
    <string name="account_sign_in">Iniciar sesión</string>
    <string name="account_error_title">Error</string>
    <string name="account_error_content">Se ha producido un error en el proceso de inicio de sesión, por favor comprueba tu conexión e inténtalo de nuevo</string>
    <string name="account_error_try_again">Intentar de nuevo</string>
    <string name="login_response_error_title">Error</string>
    <string name="login_response_error_content">Se ha producido un error al finalizar el proceso de inicio de sesión, por favor inténtalo de nuevo</string>
    <string name="login_response_error_close">Cerrar</string>
    <!-- Settings -->
    <string name="settings_main_title">Ajustes de uTag</string>
    <string name="settings_main_mod_error_title">Error</string>
    <string name="settings_main_mod_warning_title">Advertencia</string>
    <string name="settings_main_mod_no_smartthings_content">uTag no pudo conectarse a SmartThings. Verifica que esté instalado e intenta nuevamente más tarde. Si ya no está instalado, sigue las instrucciones en la pestaña de Actualizaciones para reinstalarlo.</string>
    <string name="settings_main_mod_not_activated_xposed_content">El mod de uTag para SmartThings no está habilitado. Si estás usando Xposed, verifica que esté habilitado y reinicia tu dispositivo. Si no estás usando Xposed, sigue las instrucciones para instalar el SmartThings modificado desde la pestaña de Actualizaciones.</string>
    <string name="settings_main_mod_not_activated_patch_content">El mod de uTag para SmartThings no está habilitado. Por favor sigue las instrucciones para instalarlo desde la pestaña de Actualizaciones para solucionar esto.</string>
    <string name="settings_main_mod_outdated_xposed_content">El mod de uTag para SmartThings está desactualizado. La funcionalidad de uTag podría no funcionar correctamente, o no funcionar en absoluto. Fuerza la detención de SmartThings o reinicia tu dispositivo para solucionarlo.</string>
    <string name="settings_main_mod_outdated_patch_content">El mod de uTag para SmartThings está desactualizado. La funcionalidad de uTag podría no funcionar correctamente, o no funcionar en absoluto. Actualiza SmartThings desde la pestaña de Actualizaciones para solucionarlo.</string>
    <string name="settings_main_mod_newer_xposed_content">El mod de uTag para SmartThings es más reciente que uTag. La funcionalidad de uTag podría no funcionar correctamente, o no funcionar en absoluto. Fuerza la detención de SmartThings o reinicia tu dispositivo para solucionarlo.</string>
    <string name="settings_main_mod_newer_patch_content">El mod de uTag para SmartThings es más reciente que uTag. La funcionalidad de uTag podría no funcionar correctamente, o no funcionar en absoluto. Actualiza uTag desde la pestaña de Actualizaciones para solucionarlo.</string>
    <string name="settings_main_xposed_error_content">La modificación de uTag para SmartThings no está instalada. Si estás usando Xposed, asegúrate de que esté habilitado para SmartThings y reinicia tu dispositivo. Si no tienes root, asegúrate de que la versión modificada esté instalada.</string>
    <string name="settings_main_smartthings_title">¿Buscando opciones de SmartTag?</string>
    <string name="settings_main_smartthings_content">La configuración y el seguimiento de los SmartTags se pueden acceder desde la aplicación SmartThings</string>
    <string name="settings_main_smartthings_open">Abrir SmartThings</string>
    <string name="settings_main_permissions_title">Permisos Adicionales</string>
    <string name="settings_main_permissions_content">SmartThings requiere el permiso de ubicación \"Permitir todo el tiempo\" y \"Dispositivos cercanos\"</string>
    <string name="settings_main_permissions_action">Conceder permiso en Configuración</string>
    <string name="settings_main_category_settings">Ajustes</string>
    <string name="settings_main_location_title">Localización &amp; Búsqueda</string>
    <string name="settings_main_location_content">Actualizar localización, Opciones Buscar Cerca, Actualizar Widget, Tags Desconocidos, Red y Zonas Seguras</string>
    <string name="settings_main_map_title">Mapa</string>
    <string name="settings_main_map_content">Modificación del mapa del historial de búsqueda, ubicación y opciones</string>
    <string name="settings_main_security_title">Seguridad &amp; Encriptado</string>
    <string name="settings_main_security_content">Encriptación de ubicación sin conexión y entrada biométrica</string>
    <string name="settings_main_updates_content_disabled">Las notificaciones de actualización están desactivadas en la configuración del sistema</string>
    <string name="settings_main_category_help">Ayuda</string>
    <string name="settings_main_faq_title">Preguntas Frecuentes</string>
    <string name="settings_main_faq_content">Preguntas y respuestas sobre uTag</string>
    <string name="settings_main_wiki_title">Ver la Wiki</string>
    <string name="settings_main_wiki_content">Información y guías sobre cómo usar uTag</string>
    <string name="settings_main_backup_restore_title">Copia de seguridad y restauración</string>
    <string name="settings_main_backup_restore_content">Copia de seguridad y restauración de datos de uTag a un archivo local o a la nube</string>
    <string name="settings_main_advanced_title">Avanzado</string>
    <string name="settings_main_advanced_content">Idioma, modo creador de contenido y opciones de análisis</string>
    <string name="settings_main_category_account">Cuenta</string>
    <string name="settings_main_category_samsung_account_title">Cuenta Samsung</string>
    <string name="settings_main_category_samsung_account_content">Sesión iniciada como %1s (%1s)</string>
    <string name="settings_main_category_samsung_account_content_error">Error obteniendo detalles de la cuenta</string>
    <string name="settings_main_sign_out_title">Cerrar sesión</string>
    <string name="settings_main_sign_out_content">¿Salir de tu cuenta de Samsung? Esto requerirá que vuelvas a iniciar sesión para rastrear SmartTags\n\n<b>Nota:</b> A pesar de lo que dirá la siguiente página de cierre de sesión, esto no te desconectará de otras aplicaciones Samsung en tu dispositivo.</string>
    <string name="settings_main_logout_error">Ha ocurrido un error, comprueba tu conexión e inténtalo de nuevo</string>
    <!-- Settings > Location -->
    <string name="settings_location_location">Ubicación</string>
    <string name="settings_location_location_period_title">Frecuencia de actualización de ubicación</string>
    <string name="settings_location_location_period_content">Con qué frecuencia actualizar la ubicación de las Tags conectadas: %1s</string>
    <string name="settings_location_location_period_summary_high">Usa más batería</string>
    <string name="settings_location_location_period_summary_low">No se puede actualizar a la ubicación de tu Tag con suficiente frecuencia si lo dejas atrás</string>
    <string name="settings_location_location_period_summary_never"><b>Advertencia:</b> A menos que el Modo Pasivo esté habilitado, tu Tag <b>no</b> actualizará su ubicación desde otros dispositivos Samsung cuando esté dentro del alcance de tu dispositivo, ¡por lo que la ubicación de tu Tag no se actualizará automáticamente con esta opción!</string>
    <string name="settings_location_location_battery_saver_title">Actualización de ubicación en modo de ahorro de batería</string>
    <string name="settings_location_location_battery_saver_content">Actualizar la ubicación del Tag cuando el modo de ahorro de batería esté habilitado</string>
    <string name="settings_location_location_staleness_title">Tiempo muerto aceptable</string>
    <string name="settings_location_location_staleness_content">¿Cuánto tiempo puede tener una ubicación para que aún se utilice en las actualizaciones de ubicación: %1s?</string>
    <string name="settings_location_location_staleness_none">Usa más batería</string>
    <string name="settings_location_location_staleness_max">Actualizaciones de ubicación pueden estar obsoletas</string>
    <string name="settings_location_location_safe_area_title">Áreas seguras</string>
    <string name="settings_location_location_safe_area_content">Agrega y configura áreas seguras para tus Tags.</string>
    <string name="settings_location_category_chaser_title">Find my Everything Network</string>
    <string name="settings_location_chaser_title">Contribuir a la red \"Find my Everything\"</string>
    <string name="settings_location_chaser_content">Enviar actualizaciones de ubicación para las Tags detectadas cercanas a la red \"Find my Everything\"</string>
    <string name="settings_location_chaser_disabled">No disponible en este dispositivo</string>
    <string name="settings_location_category_uts_title">Tags desconocidas</string>
    <string name="settings_location_uts_title">Buscar Tags desconocidas</string>
    <string name="settings_location_uts_content">Buscar Tags desconocidas y notificarte cuando puedas estar siendo rastreado</string>
    <string name="settings_location_category_widget_title">Widgets</string>
    <string name="settings_location_widget_period_title">Frecuencia de actualización del widget</string>
    <string name="settings_location_widget_period_content">Con qué frecuencia actualizar automáticamente los widgets de uTag: %1s</string>
    <string name="settings_location_widget_period_content_disabled">No se han añadido widgets</string>
    <string name="settings_location_widget_period_never_content">Sólo se actualizará cuando toque actualizar un widget o la ubicación de un tag es actualizada por uTag</string>
    <string name="settings_location_widget_battery_saver_title">Refrescar Widget en Ahorro de Batería</string>
    <string name="settings_location_widget_battery_saver_content">Actualizar widgets cuando el Ahorro de Batería está activado</string>
    <string name="settings_location_category_search_nearby_title">Buscar alrededor</string>
    <string name="settings_location_uwb_title">Encontrar con precisión</string>
    <string name="settings_location_uwb_content">Utilice una búsqueda precisa (UWB) cuando sea soportada por su Tag.</string>
    <string name="settings_location_uwb_long_distance_title">Encontrado direccional de mayor distancia</string>
    <string name="settings_location_uwb_long_distance_content">Permite un hallazgo preciso direccional en una mayor distancia, que puede mostrar direcciones incorrectas cuando el Tag no está en línea de vista.</string>
    <string name="settings_location_uwb_disabled">No disponible en tu dispositivo</string>
    <string name="settings_location_units_title">Unidad de distancia</string>
    <string name="settings_location_units_system">Coincidir con el sistema (%1s)</string>
    <string name="settings_location_units_metric">Métrica</string>
    <string name="settings_location_units_imperial">Imperial</string>
    <!-- Settings > Location > Chaser -->
    <string name="settings_chaser_title">Red \"Find my Everything\"</string>
    <string name="settings_chaser_switch">Activado</string>
    <string name="settings_chaser_info_title">Contribuir a la red \"Find my Everything\"</string>
    <string name="settings_chaser_info_content">Cuando está habilitado, uTag enviará la ubicación de los Tags detectados alrededor durante la actualización de ubicaciones, para ayudar a otros usuarios de SmartTag a ubicar sus cosas.\n\nLas ubicaciones son completamente anónimas, y pueden estar encriptadas si el Tag tiene Ubicación Cifrada habilitado.</string>
    <string name="settings_chaser_count_title">Contribuciones de red</string>
    <string name="settings_chaser_count_content_one">Has contribuido con %1d ubicación a la red \"Find my Everything\"</string>
    <string name="settings_chaser_count_content_other">Has contribuido con %1d ubicaciones a la red \"Find my Everything\"</string>
    <string name="settings_chaser_error_title">Error</string>
    <string name="settings_chaser_error_content">Se ha producido un error al cargar el certificado requerido para esta función, por lo que no está disponible en su dispositivo.</string>
    <string name="settings_chaser_toast">Conceder permisos en Configuración</string>
    <!-- Settings > Location > Unknown Tag Scan -->
    <string name="settings_uts_title">Buscar Tags desconocidas</string>
    <string name="settings_uts_switch">Habilitar escaneo</string>
    <string name="settings_uts_info_title">Escaneo de Tags desconocidas</string>
    <string name="settings_uts_info_content">Cuando está habilitado, uTag escaneará por Tags desconocidos y anotará su ubicación durante la actualización de ubicaciones. Si se cumplen los criterios para posiblemente ser seguido, una notificación será mostrada a usted para tomar acción.\n\nPara que un Tag lance una alerta de Tag Desconocido, debe estar desconectado de su dueño por 24 horas, haber sido detectado en múltiples ubicaciones (con al menos 500 metros de separación) en un tiempo de al menos 30 minutos.</string>
    <string name="settings_uts_view_unknown_title">Ver Tags desconocidas</string>
    <string name="settings_uts_list_title">Ver Tags desconocidas</string>
    <string name="settings_uts_list_info_title">Tags desconocidas</string>
    <string name="settings_uts_list_info_content">Las Tags desconocidas se almacenan durante 24 horas. Si interactúa con ellas, no se envía ninguna indicación a su propietario.</string>
    <string name="settings_uts_category_settings">Configuración</string>
    <string name="settings_uts_sensitivity_title">Sensibilidad</string>
    <string name="settings_uts_sensitivity_content">Las sensibilidades más altas pueden causar falsos positivos, las sensibilidades más bajas pueden tardar más en detectar un Tag desconocido que te sigue.</string>
    <string name="settings_uts_list_unknown_tag_title">Tag desconocida %1s</string>
    <string name="settings_uts_list_unknown_tag_content">Visto por última vez %1s</string>
    <string name="settings_uts_list_unknown_tag_content_at">Visto por última vez en %1s</string>
    <string name="settings_uts_list_unknown_tag_safe">Restablecer Tags seguras</string>
    <string name="settings_uts_list_empty_title">No hay Tags Desconocidas</string>
    <string name="settings_uts_list_empty_content">No se han detectado Tags cerca, o no han cumplido con los criterios para rastrearle.\n\nPara que un Tag active una Alerta de Tag Desconocida, debe ser desconectado de su propietario durante 24 horas, y ser detectado en múltiples ubicaciones (al menos 500 metros) en un espacio de al menos 30 minutos.</string>
    <string name="settings_uts_list_tag_clear_safe_dialog_title">¿Borrar Tags seguras?</string>
    <string name="settings_uts_list_tag_clear_safe_dialog_content">Esto restablecerá Tags seguras, mostrando todas las Tags Desconocidas en la lista y mostrar notificaciones futuras si son detectadas de nuevo.</string>
    <string name="settings_uts_list_tag_clear_safe_dialog_positive">Limpiar</string>
    <string name="settings_uts_list_tag_clear_safe_dialog_negative">Cancelar</string>
    <string name="settings_uts_tag_title">Tag desconocido detectado cerca de ti</string>
    <string name="settings_uts_tag_content">Se encontró un SmartTag en movimiento con usted. El propietario del Tag puede estar utilizándolo para rastrear su ubicación. Ejecute un \"Escaneo de Tags Desconocidas\" en SmartThings (<b>Menú &gt; Configuración &gt; Buscar Tags desconocidas cerca de usted</b>) para verificar que todavía está cerca y localizarlo. Si no confías en el Tag, puedes quitar su batería para evitar que comparta su ubicación.</string>
    <string name="settings_uts_tag_first">Visto por primera vez en %1s</string>
    <string name="settings_uts_tag_last">Visto por última vez %1s</string>
    <string name="settings_uts_tag_last_at">Visto por última vez en %1s</string>
    <string name="settings_uts_tag_unknown_address">Dirección desconocida</string>
    <string name="settings_uts_tag_open">Abrir SmartThings</string>
    <string name="settings_uts_tag_safe">Esta Tag es segura</string>
    <string name="settings_uts_tag_safe_dialog_title">¿Marcar como seguro?</string>
    <string name="settings_uts_tag_safe_dialog_content">Esto ocultará el Tag de la lista de Tags desconocidas, hasta que cambie el ID. Esto sucede cada 24 horas, o si la batería se quita y se pone de nuevo, o si el Tag se reinicia.\n\n<b>Nota:</b> Esto no impide que aparezca en los escaneos manuales de Tag desconocidos en SmartThings.</string>
    <string name="settings_uts_tag_safe_dialog_positive">Marcar como seguro</string>
    <string name="settings_uts_tag_safe_dialog_negative">Cancelar</string>
    <string name="settings_uts_tag_error_dialog_title">Error</string>
    <string name="settings_uts_tag_error_dialog_content">Se ha producido un error al cargar esta Tag desconocida. Inténtalo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="settings_uts_tag_error_dialog_close">Cerrar</string>
    <string name="settings_uts_sensitivity_very_high">Muy alto</string>
    <string name="settings_uts_sensitivity_high">Alto</string>
    <string name="settings_uts_sensitivity_normal">Normal</string>
    <string name="settings_uts_sensitivity_low">Bajo</string>
    <string name="settings_uts_sensitivity_very_low">Muy bajo</string>
    <!-- Settings > Map -->
    <string name="settings_map_show_location_title">Mostrar ubicación</string>
    <string name="settings_map_show_location_content">Mostrar tu ubicación en el mapa, donde esté disponible</string>
    <string name="settings_map_show_location_toast">Otorgar permiso de ubicación precisa</string>
    <string name="settings_map_style_title">Tipo de Mapa</string>
    <string name="settings_map_style_normal">Predeterminado</string>
    <string name="settings_map_style_terrain">Terreno</string>
    <string name="settings_map_style_satellite">Satélite</string>
    <string name="settings_map_theme_title">Tema del mapa</string>
    <string name="settings_map_theme_light">Claro</string>
    <string name="settings_map_theme_dark">Oscuro</string>
    <string name="settings_map_theme_system">Coincidir con el sistema</string>
    <string name="settings_map_theme_disabled">No disponible para este tipo de mapa</string>
    <string name="settings_map_show_buildings_title">Mostrar edificios</string>
    <string name="settings_map_show_buildings_content">Mostrar contornos de edificios, donde estén disponibles</string>
    <string name="settings_map_swap_location_history_title">Mostrar \"Buscar alrededor\"</string>
    <string name="settings_map_swap_location_history_content">Mostrar el botón \"Buscar alrededor\" en la tarjeta de mapa en lugar del Historial de ubicaciones. Cuando está habilitado, se puede acceder al Historial de Ubicaciones desde la pantalla \"Más\".</string>
    <!-- Settings > Encryption -->
    <string name="settings_encryption_title">Cifrado</string>
    <string name="settings_encryption_content">Establecer o restablecer un PIN para el cifrado de ubicación sin conexión</string>
    <string name="settings_biometric_title">Entrada biométrica</string>
    <string name="settings_biometric_content">Requiere autenticación biométrica para acceder a la configuración de uTag o al mapa de un Tag</string>
    <string name="settings_biometric_content_disabled">No disponible en este dispositivo</string>
    <!-- Settings > Advanced -->
    <string name="settings_advanced_analytics_title">Estadísticas y Reportes de Fallos</string>
    <string name="settings_advanced_analytics_content">Habilitar estadísticas anónimas y reportes de fallos para ayudar en el desarrollo de uTag</string>
    <string name="settings_advanced_content_creator_title">Modo de Creación de Contenido</string>
    <string name="settings_advanced_content_creator_content">Oculta tu ubicación en la UI de uTag, para al tomar capturas de pantalla o grabar vídeo de uTag.</string>
    <string name="settings_advanced_content_creator_enabled">Activado</string>
    <string name="settings_advanced_auto_dismiss_notifications_title">Descartar automáticamente notificaciones de objetos olvidados</string>
    <string name="settings_advanced_auto_dismiss_notifications_content">Descartar automáticamente notificaciones del Dejado Atrás y Smartspacer Targets cuando el Tag vuelve al rango.\n\n<b>Nota:</b> Esto puede llevar a sonidos y vibraciones \"fantasmas\" si tu Tag vuelve al rango antes de ver la notificación.</string>
    <string name="settings_advanced_prevent_overmature_title">Prevenir \"demasiado viejo\" fuera de línea</string>
    <string name="settings_advanced_prevent_overmature_content">Prevenir que un Tag entre en el estado \"demasiado viejo\" fuera de línea, lo cual sucede normalmente cuando se ha desconectado de un dispositivo por alrededor de 24 horas. Habilitar esta opción previene que el Tag aparezca como un Tag desconocido, cuando está cerca a su dispositivo.\n\n<b>Nota:</b> Esto puede causar menos actualizaciones de ubicación desde otros dispositivos Samsung cuando el Tag está cerca a este dispositivo.</string>
    <string name="settings_advanced_debug_title">Modo depuración</string>
    <string name="settings_advanced_debug_content">Habilita más detalles de registro de componentes de interfaz de usuario y depuración para pruebas</string>
    <string name="settings_advanced_language">Idioma</string>
    <string name="settings_advanced_clear_addresses_title">Limpiar caché de Direcciones</string>
    <string name="settings_advanced_clear_addresses_content">Borrar la caché cifrada local de las direcciones de Tags e historial de ubicaciones</string>
    <string name="settings_advanced_clear_addresses_dialog_title">Limpiar caché de Direcciones?</string>
    <string name="settings_advanced_clear_addresses_dialog_content">Las direcciones de Tags e historial de ubicaciones tendrán que ser reconstruidas cuando sea necesario, lo que puede tomar algo de tiempo y usar datos.</string>
    <string name="settings_advanced_clear_addresses_dialog_positive">Limpiar</string>
    <string name="settings_advanced_clear_addresses_toast">Direcciones cacheadas borradas</string>
    <string name="settings_language_info_title">Nota</string>
    <string name="settings_language_info_content">Nota: No todos los idiomas están completos, puedes contribuir con traducciones en el Crowdin de uTag</string>
    <string name="settings_language_default">Predeterminado del sistema</string>
    <!-- Settings > Content Creator -->
    <string name="settings_content_creator_title">Modo de Creación de Contenido</string>
    <string name="settings_content_creator_enabled">Activado</string>
    <string name="settings_content_creator_info_title">Qué es \"Modo de Creación de Contenido\"?</string>
    <string name="settings_content_creator_info_content">El Modo Creador de Contenido es una opción que te permite ocultar tu ubicación en la interfaz de usuario de uTag. Está pensado para los creadores de contenido que hacen capturas de pantalla o vídeos de uTag, por lo que su ubicación real no se muestra.</string>
    <string name="settings_content_creator_does_title">Qué hace el \"Modo de Creación de Contenido\"?</string>
    <string name="settings_content_creator_does_bull1">El historial de ubicación de las Tags se establece en un historial predefinido basado en datos reales de ubicación anonimizados del desarrollador.</string>
    <string name="settings_content_creator_does_bull2">Ubicación(es) de Tags están basadas en el mismo historial preestablecido, a través de la lista de \"hoy\" cada hora con una pequeña aleatorización aplicada en cada actualización para prevenir el solapamiento del Tag.</string>
    <string name="settings_content_creator_does_bull3">Su ubicación y nuevas áreas seguras de ubicación se muestran como una ubicación aleatoria desde un conjunto de ubicaciones predeterminadas.</string>
    <string name="settings_content_creator_does_bull4">Eliminado y exportación del historial de ubicación está deshabilitado.</string>
    <string name="settings_content_creator_does_bull5">Las actualizaciones de ubicación de Tags de la nube no se ven afectadas y seguirán siendo correctas, pero no se mostrará en la aplicación hasta que el Modo Creador de Contenido esté deshabilitado.</string>
    <string name="settings_content_creator_does_bull6">Los correos electrónicos están ocultos en la configuración de uTag y en la interfaz de Modo Perdido. La edición de correos electrónicos y la información de contacto no se verán afectados, así que asegúrese de cambiarlos antes de grabarlos de ser necesario.</string>
    <string name="settings_content_creator_does_bull7"><b>Importante</b>Por razones de seguridad, Escaneo de Tags desconocidas siempre muestran ubicaciones reales, aún con el Modo de Creador de Contenido habilitado</string>
    <string name="settings_content_creator_does_footer">Puedes desactivar el Modo Creador de Contenido en cualquier momento, sin pérdida de datos y sin actualizaciones de ubicación perdidas.</string>
    <!-- Map -->
    <string name="map_error_title">Error</string>
    <string name="map_warning_title">Advertencia</string>
    <string name="map_error_content">Se ha producido un error, por favor inténtalo de nuevo (%1d)</string>
    <string name="map_error_no_tags_content">No tienes ningún Tag disponible en esta cuenta</string>
    <string name="map_error_close">Cerrar</string>
    <string name="map_error_open_settings">Abrir configuración</string>
    <string name="map_error_no_smartthings_content">uTag no pudo conectarse a SmartThings. Compruebe que está instalado y vuelva a intentarlo más tarde.</string>
    <string name="map_error_mod_not_activated_xposed_content">El mod de uTag para SmartThings no está habilitado. Si estás usando Xposed, verifica que esté habilitado y reinicia tu dispositivo. Si no estás usando Xposed, sigue las instrucciones para instalar el SmartThings modificado desde la pestaña de Actualizaciones.</string>
    <string name="map_error_mod_not_activated_patch_content">El mod de uTag para SmartThings no está activado. Siga las instrucciones para instalar SmartThings modificado desde la configuración de uTag para arreglarlo.</string>
    <string name="map_warning_mod_outdated_xposed_content">El mod de uTag para SmartThings está desactualizado. La funcionalidad de uTag podría no funcionar correctamente, o no funcionar en absoluto. Fuerza la detención de SmartThings o reinicia tu dispositivo para solucionarlo.</string>
    <string name="map_warning_mod_outdated_patch_content">El mod de uTag para SmartThings está desactualizado. La funcionalidad de uTag podría no funcionar correctamente, o no funcionar en absoluto. Actualiza SmartThings desde la pestaña de configuraciones para solucionarlo.</string>
    <string name="map_warning_mod_newer_xposed_content">El mod de uTag para SmartThings es más reciente que uTag. La funcionalidad de uTag podría no funcionar correctamente, o no funcionar en absoluto. Fuerza la detención de SmartThings o reinicia tu dispositivo para solucionarlo.</string>
    <string name="map_warning_mod_newer_patch_content">El mod de uTag para SmartThings es más reciente que uTag. La funcionalidad de uTag podría no funcionar correctamente, o no funcionar en absoluto. Actualiza uTag desde la pestaña de configuraciones para solucionarlo.</string>
    <string name="map_error_permissions_content">SmartThings requiere el permiso de ubicación \"Permitir siempre\", por favor concédalo en Ajustes para continuar</string>
    <string name="map_error_permissions_button">Abrir configuración</string>
    <string name="map_network_error">Se ha producido un error de red, por favor inténtalo de nuevo</string>
    <string name="map_location_error">Error al obtener tu ubicación, intenta desplazarte</string>
    <string name="map_connection_error_title">Error de conexión</string>
    <string name="map_connection_error_content">uTag no se pudo conectar a %1s ya que se ha alcanzado el número máximo de conexiones. Desconecta otro dispositivo conectado a él, si crees que es incorrecto, prueba a reiniciar el dispositivo.</string>
    <string name="map_connection_error_close">Cerrar</string>
    <string name="map_address_encrypted">Ubicación cifrada</string>
    <string name="map_address_unknown">Dirección desconocida</string>
    <string name="map_address_denied">No se pudo obtener la ubicación</string>
    <string name="map_owner">Tag de %1s</string>
    <string name="map_owner_generic">Tag compartida</string>
    <string name="map_allow_location_access_title">Permitir el acceso a su ubicación</string>
    <string name="map_allow_location_access_content">Para localizar y controlar este Tag, necesita permitir que uTag y SmartThings accedan a su ubicación.</string>
    <string name="map_passive">Modo Pasivo</string>
    <string name="map_time_unknown">Tiempo desconocido</string>
    <string name="map_bluetooth_disabled">Bluetooth desactivado</string>
    <string name="map_offline">Error al actualizar</string>
    <string name="map_ring">Hacer sonar</string>
    <string name="map_location_history">Historial de ubicaciones</string>
    <string name="map_refresh">Actualizar</string>
    <string name="map_more">Más</string>
    <string name="map_add_to_homescreen">Agregar a la pantalla de inicio</string>
    <string name="map_settings">Configuración</string>
    <string name="map_timestamp_last_updated">Última actualización: %s</string>
    <string name="map_timestamp_unknown">Desconocido</string>
    <string name="map_timestamp_now">Ahora</string>
    <string name="map_timestamp_minute_ago">Hace %d minuto</string>
    <string name="map_timestamp_minutes_ago">Hace %d minutos</string>
    <string name="map_timestamp_hour_ago">Hace %1d hora</string>
    <string name="map_timestamp_hours_ago">Hace %1d horas</string>
    <string name="map_searching_dialog_title">No se pudo conectar al Tag</string>
    <string name="map_searching_dialog_content">uTag no se pudo conectar a su %1s. Asegúrese que está en el rango de Bluetooth e intente otra vez, reinicie SmartThings y uTag si el problema continua.\n\nSi está fuera de rango y continua buscando su Tag, habilite el modo de búsqueda. Será notificado cuando sea encontrado por otro dispositivo.</string>
    <string name="map_searching_dialog_enable_searching">Activar modo de búsqueda</string>
    <string name="map_searching_dialog_cancel">Cerrar</string>
    <string name="map_allow_access_dialog_title">Compartir ubicación?</string>
    <string name="map_allow_access_dialog_content"><![CDATA[La ubicación del Tag y su dispositivo móvil se compartirá con el miembro de su ubicación cuando el dispositivo Tag se conecte a su dispositivo móvil. Puede dejar de compartir la ubicación en cualquier momento yendo a la configuración de uTag. Samsung recogerá la ubicación y la compartirá con los miembros de la ubicación, así como el procesamiento de dichos datos de acuerdo con su <a href="%1s">aviso de privacidad</a>]]></string>
    <string name="map_allow_access_dialog_positive">Compartir</string>
    <string name="map_allow_access_dialog_negative">Cancelar</string>
    <string name="map_passive_mode_dialog_title">Modo Pasivo Activado</string>
    <string name="map_passive_mode_dialog_content_ring">Modo Pasivo está habilitado para este Tag, desactívalo en el menú \"Más\" para permitir el timbrado.\n\n<b>Nota:</b> Puede volver a activar el Modo Pasivo después de sonar el Tag.</string>
    <string name="map_passive_mode_dialog_content_search_nearby">El modo pasivo está habilitado para este Tag, desactívalo en el menú \"Más\" para usar la búsqueda de dispositivos cercana.\n\n<b>Nota:</b> Puede volver a activar el Modo Pasivo después de buscar Tags.</string>
    <string name="map_offline_dialog_title">Error al actualizar</string>
    <string name="map_offline_dialog_content">uTag no pudo actualizar la ubicación del Tag. Compruebe su conexión de red e inténtelo de nuevo. Todavía puede ver el último estado conocido de su Tag y funcionalidad Bluetooth cuando esté cerca del Tag.</string>
    <!-- Tag Picker -->
    <string name="tag_picker_title">Seleccionar Tag</string>
    <string name="tag_picker_show_all_markers_title">Mostrar todas las Tags en el mapa</string>
    <string name="tag_picker_show_all_markers_content">Mostrar un marcador para cada Tag en el mapa, en el cual se puede hacer clic para seleccionarlo</string>
    <string name="tag_picker_category_favourites">Favoritos</string>
    <string name="tag_picker_category_mine">Tus Tags</string>
    <string name="tag_picker_category_shared">Tags de %1s</string>
    <string name="tag_picker_category_shared_unknown">Tags compartidas</string>
    <string name="tag_picker_favourites_tip_title">Mostrar múltiples Tags en el mapa</string>
    <string name="tag_picker_favourites_tip_content">Establece tus Tags como favoritas y se mostrarán en el mapa así como en la Tag seleccionada</string>
    <string name="tag_picker_favourites_tip_action">Editar favoritos</string>
    <string name="tag_picker_shared">Tag de %1s</string>
    <string name="tag_picker_selected">Seleccionado</string>
    <string name="tag_picker_agreement_required">Acuerdo requerido</string>
    <string name="tag_picker_not_allowed">No permitido</string>
    <string name="tag_picker_shared_and_selected">Tag de %1s• Seleccionada</string>
    <string name="tag_picker_error_dialog_title">Error</string>
    <string name="tag_picker_error_dialog_content">Ha ocurrido un error al cargar tus Tags, comprueba tu conexión e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="tag_picker_error_dialog_close">Cerrar</string>
    <string name="tag_picker_error_toast">Se ha producido un error, por favor inténtalo de nuevo</string>
    <string name="tag_picker_menu_select_all">Marcar todos como favoritos</string>
    <string name="tag_picker_menu_select_none">Desmarcar todos como favoritos</string>
    <string name="tag_picker_add_to_home">Añadir a pantalla de inicio</string>
    <!-- Ring dialog -->
    <string name="tag_ring_title">Llama a tu Tag</string>
    <string name="tag_ring_content_start">%1s comenzará a sonar cuando toques \"Iniciar\".</string>
    <string name="tag_ring_content_stop">Pulse \"Detener\" cuando encuentre su Tag.</string>
    <string name="tag_ring_content_network">Su SmartTag comenzará a sonar cuando se encuentre por otro dispositivo o este dispositivo se conecte a él.</string>
    <string name="tag_ring_start">Iniciar</string>
    <string name="tag_ring_stop">Detener</string>
    <string name="tag_ring_error">Se ha producido un error, por favor inténtalo de nuevo</string>
    <!-- Location history -->
    <string name="tag_location_history_loading">La carga puede tardar un poco en nuevas áreas mientras se construye la base de datos de direcciones cifradas, o cuando hay muchas ubicaciones cifradas para descifrar.</string>
    <string name="tag_location_history_progress">%1d%%</string>
    <string name="tag_location_history_empty">No hay ubicaciones para este día</string>
    <string name="tag_location_history_error_title">Error</string>
    <string name="tag_location_history_error_content">Se ha producido un error al cargar su historial de ubicaciones, compruebe su conexión e inténtelo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="tag_location_history_error_close">Cerrar</string>
    <string name="tag_location_history_timestamp_multiple">%1s\n-\n%1s</string>
    <string name="tag_location_history_delete">Borrar historial</string>
    <string name="tag_location_history_delete_dialog_content">¿Borrar todo el historial de ubicación de %1s?</string>
    <string name="tag_location_history_delete_dialog_cancel">Cancelar</string>
    <string name="tag_location_history_delete_dialog_delete">Borrar</string>
    <string name="tag_location_history_delete_error">Se ha producido un error, por favor inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="tag_location_history_delete_disabled">Eliminar deshabilitado cuando el modo Creador de Contenido está habilitado</string>
    <string name="tag_location_history_decrypt_failed">Algunas ubicaciones pueden no ser mostradas ya que no pudieron ser descifradas</string>
    <string name="tag_location_history_export">Exportar Historial</string>
    <string name="tag_location_history_export_disabled">La exportación está desactivada ya que el modo Creador de Contenido está habilitado</string>
    <string name="tag_location_history_export_dialog_content">Esta opción exporta tus últimos 7 días de historial de ubicación para %1s a un archivo CSV. Incluye información adicional que no se muestra en la aplicación, como niveles de batería, intensidad de la señal y fuente de actualización (cuando esté disponible).\n\nTenga en cuenta que no es posible reimportar estos datos, esta opción es únicamente para análisis externos de las historias.</string>
    <string name="tag_location_history_export_dialog_warning"><b>Nota:</b> Las ubicaciones que no pudieron descifrarse serán omitidas de la exportación.</string>
    <string name="tag_location_history_export_dialog_export">Exportar</string>
    <string name="tag_location_history_export_dialog_cancel">Cancelar</string>
    <string name="tag_location_history_export_error_toast">No hay historial para exportar</string>
    <string name="tag_location_history_export_message">Exportando historial, por favor espere…</string>
    <string name="tag_location_history_export_success_toast">Exportación finalizada</string>
    <string name="tag_location_history_export_failed_toast">Exportación fallida</string>
    <string name="tag_location_history_info_title">Información de Ubicación</string>
    <string name="tag_location_history_info_content_header">Compilado desde %1d ubicación(es)</string>
    <string name="tag_location_history_info_content_item">Ubicación %1d:\n\nLatitud: %1s\nLongitud: %1s\nTimestamp: %1s\nPrecisión: %1s\nVelocidad: %1s\nRssi: %1s\nBatería: %1s\nMétodo: %1s\nEncontrar host: %1s\nCercano: %1s\nEn demanda: %1s\nID de Usuario Conectado: %1s\nID de Dispositivo Conectado: %1s\nEstado D2D: %1s\nCifrado: %1s</string>
    <!-- More page -->
    <string name="tag_more_search_nearby">Buscar alrededor</string>
    <string name="tag_more_search_nearby_disabled">Desactivar el modo pasivo para usar esta opción</string>
    <string name="tag_more_navigate">Navegar</string>
    <string name="tag_more_category_notifications">Notificaciones</string>
    <string name="tag_more_notify_when_found">Notificarme cuando se encuentre</string>
    <string name="tag_more_notify_when_found_dialog">Sólo se te notificará una vez cuando tu dispositivo se encuentre. Si vuelves a perder el dispositivo, tendrás que volver a encender esta opción</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_title">Notificar cuando se deja atrás</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_content_warning">No está funcionando. Toca para más información.</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_content_disabled">Notificar cuando %1s está desconectado de este dispositivo y no en un área segura</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_content_enabled_one">Habilitado • Área segura %1d</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_content_enabled_other">Habilitado • %1d áreas seguras</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_content_enabled_none">Habilitado</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_switch">Habilitado</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_safe_areas_title">Áreas seguras</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_safe_areas_content">Áreas Seguras son áreas donde usted puede dejar su Tag sin ser notificado. Hay dos tipos de Áreas Seguras:\n\n• Ubicación: Activa cuando usted está dentro del radio especificado de una ubicación.\n• Wi-Fi: Activa cuando usted está conectado a una red Wi-Fi específica.</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_notifications_disabled_title">Notificaciones desactivadas.</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_notifications_disabled_content">Las notificaciones para uTag están desactivadas, deben estar habilitadas para que esta opción funcione</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_notifications_disabled_content_channel">El canal de notificación <b>Dejado Atrás</b> está deshabilitado, debe estar habilitado para que esta opción funcione</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_notifications_disabled_action">Ajustes de notificaciones</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_notifications_silenced_title">Notificaciones silenciadas</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_notifications_silenced_content">El canal de notificaciones de <b>Alertas de Dejado Atrás</b> ha sido silenciado, es posible que no se entere de dejar cosas atrás</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_notifications_dnd_title">No molestar activado</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_notifications_dnd_content">No molestar está habilitado y el canal de notificaciones de <b>Alertas de Dejado Atrás</b> no está excluído, es posible que no se entere de dejar cosas atrás</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_full_screen_permission_required_title">Permiso requerido</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_full_screen_permission_required_content">uTag requiere el permiso \"Intentos a pantalla completa\" para empezar a sonar desde la ejecución en segundo plano</string>
    <string name="tag_more_notify_when_disconnected_full_screen_permission_required_action">Dar permiso en la configuración</string>
    <string name="tag_more_lost_mode_title">Modo perdido</string>
    <string name="tag_more_category_protect">Proteger</string>
    <string name="tag_more_lost_mode_on">Activado</string>
    <string name="tag_more_lost_mode_off">Desactivado</string>
    <string name="tag_more_category_share">Compartir</string>
    <string name="tag_more_shareable">Compartir la ubicación de este Tag</string>
    <string name="tag_more_shareable_content">Comparte la ubicación de este Tag con los miembros con los que compartas tu hogar de SmartThings</string>
    <string name="tag_more_share">Permitir el acceso a su ubicación</string>
    <string name="tag_more_advanced">Avanzado</string>
    <string name="tag_more_passive_mode_title">Modo Pasivo</string>
    <string name="tag_more_passive_mode_content_disabled">Desconecta tu Tag de este dispositivo, manteniéndola en el estado \"escaneado\", a expensas de alguna funcionalidad</string>
    <string name="tag_more_passive_mode_content_enabled">Activado</string>
    <string name="tag_more_battery">Batería</string>
    <string name="tag_more_error_title">Error</string>
    <string name="tag_more_error_content">Se ha producido un error al cargar la configuración de tu Tag, compruebe su conexión e inténtelo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="tag_more_error_close">Cerrar</string>
    <string name="tag_more_error_toast">Se ha producido un error, por favor inténtalo de nuevo</string>
    <string name="tag_more_shareable_dialog">Puede configurar con qué miembros de su hogar compartido SmartThings se comparte este Tag seleccionando el icono \"Inicio\" en la pantalla principal de SmartThings.</string>
    <string name="tag_more_end_to_end_title">Cifrar ubicación sin conexión</string>
    <string name="tag_more_end_to_end_content">Cifrar futuras actualizaciones de ubicación de los dispositivos Galaxy de otras personas para esta Tag. Se le solicitará que introduzca su PIN de cifrado para acceder a estas ubicaciones.</string>
    <string name="tag_more_end_to_end_content_pin">Establecer un PIN en la configuración del cifrado para usar esta opción</string>
    <string name="tag_more_end_to_end_content_disabled">Conéctate a tu Tag para usar esta opción</string>
    <string name="tag_more_end_to_end_content_network">No se pudo obtener el estado de la clave de cifrado, compruebe su conexión de red</string>
    <string name="tag_more_end_to_end_content_passive">Desactivar el modo pasivo para usar esta opción</string>
    <string name="tag_more_category_automations">Acción del botón inteligente</string>
    <string name="tag_more_find_device_title">Encontrar mi dispositivo</string>
    <string name="tag_more_find_device_content">Doble pulsación del botón del Tag para hacer sonar este dispositivo</string>
    <string name="tag_more_find_device_content_disabled">Desactivar el modo pasivo para usar esta opción</string>
    <string name="tag_more_find_device_content_enabled">Habilitado</string>
    <string name="tag_more_find_device_content_error">No está funcionando. Toca para más información.</string>
    <string name="tag_more_find_device_switch">Habilitar buscar mi dispositivo</string>
    <string name="tag_more_find_device_category_settings">Configuración</string>
    <string name="tag_more_find_device_notifications_disabled_title">Notificaciones desactivadas.</string>
    <string name="tag_more_find_device_notifications_disabled_content">Las notificaciones para uTag están desactivadas, deben estar habilitadas para que esta opción funcione</string>
    <string name="tag_more_find_device_notifications_disabled_content_channel">El canal de notificación <b>Find my Device</b> está deshabilitado, debe estar habilitado para que esta opción funcione</string>
    <string name="tag_more_find_device_notifications_disabled_action">Ajustes de notificaciones</string>
    <string name="tag_more_find_device_notifications_silenced_title">Notificaciones silenciadas</string>
    <string name="tag_more_find_device_notifications_silenced_content">El canal de notificación <b>Find my Device</b> ha sido silenciado, por lo que uTag no podrá empezar a sonar. Establezca en <b>Predeterminado</b> y habilite <b>Pop en pantalla</b> para permitir sonar</string>
    <string name="tag_more_find_device_full_screen_permission_required_title">Permiso requerido</string>
    <string name="tag_more_find_device_full_screen_permission_required_content">uTag requiere el permiso \"Intentos a pantalla completa\" para empezar a sonar desde la ejecución en segundo plano</string>
    <string name="tag_more_find_device_full_screen_permission_required_action">Dar permiso en la configuración</string>
    <string name="tag_more_find_device_pet_walking_enabled_title">Caminata de mascotas activada</string>
    <string name="tag_more_find_device_pet_walking_enabled_content">Un teléfono o tableta Samsung tiene la opción de \"Iniciar caminata con mascota\" habilitada para este Tag en SmartThings. Usar esta opción también puede comenzar a caminar con mascotas en otro dispositivo. Desactivar el inicio de caminar con mascota para evitar esto.\n\n<b>Nota:</b> Caminata de mascotas no está soportada actualmente por uTag.</string>
    <string name="tag_more_find_device_pet_walking_disable_action">Deshabilitar iniciar caminata con mascota</string>
    <string name="tag_more_find_device_remote_ring_enabled_title">Habilitado en un dispositivo Samsung</string>
    <string name="tag_more_find_device_remote_ring_enabled_content">Un teléfono o tableta Samsung tiene la opción \"Encontrar teléfono o tablet\" habilitada para este Tag en SmartThings. Usar esta opción también puede sonar otro dispositivo. Desactivar encontrar teléfono o tablet para evitarlo.</string>
    <string name="tag_more_find_device_remote_ring_disable_action">Desactivar encontrar teléfono o tablet</string>
    <string name="tag_more_find_device_vibrate_title">Vibrar</string>
    <string name="tag_more_find_device_vibrate_content">Vibrar dispositivo al sonar para hacer más ruido</string>
    <string name="tag_more_find_device_delay_title">Retraso antes de sonar</string>
    <string name="tag_more_find_device_delay_content">Espere 5 segundos antes de comenzar a sonar, si accidentalmente activa Find my Device esta opción le permite cancelar antes de que se haga el ruido.</string>
    <string name="tag_more_find_device_volume_title">Volumen</string>
    <string name="tag_more_find_device_volume_content">El volumen al que llamará el dispositivo.\n\n<b>Advertencia:</b> Establecer un bajo volumen y deshabilitar la vibración puede hacer que su dispositivo sea difícil de oír!</string>
    <string name="tag_more_find_device_footer_title">Encontrar mi dispositivo</string>
    <string name="tag_more_find_device_footer_content">Cuando presionas dos veces el botón en %1s, tu teléfono comenzará a sonar durante 60 segundos o hasta que se detenga.</string>
    <string name="tag_more_find_device_footer_bull1">Esta opción sólo funciona cuando tu dispositivo está conectado a tu Tag.</string>
    <string name="tag_more_find_device_footer_bull2">Tu dispositivo sonará independientemente de que el modo No molestar esté habilitado.</string>
    <string name="tag_more_find_device_footer_bull3">Su dispositivo sonará de sus altavoces, incluso si los auriculares u otros dispositivos de altavoces están conectados.</string>
    <string name="tag_more_find_device_footer_bull4">Si la pantalla de tu dispositivo está apagada cuando lo llamas, la pantalla se encenderá y mostrará un mensaje de pantalla completa hasta que se descarte.</string>
    <string name="tag_more_find_device_footer_bull5"><b>Si múltiples dispositivos están conectados a este Tag, sólo el primero recibirá la presión del botón - esta opción funciona mejor con un Tag que sólo está conectado a este dispositivo y no está compartido</b></string>
    <string name="tag_more_find_device_shared_tag_warning_dialog_title">Advertencia de Tag Compartida</string>
    <string name="tag_more_find_device_shared_tag_warning_dialog_content">Este Tag se comparte con otros usuarios. La opción Buscar mi dispositivo sólo envía eventos de pulsación de botón al primer dispositivo conectado a un Tag, si varios están conectados a la vez. Si usted comparte su Tag con otro miembro del hogar, pulsar el botón puede sonar el dispositivo equivocado, o ninguno en absoluto. Por lo tanto, esta opción funciona mejor con Tags que no son compartidos, si usted tiene uno.</string>
    <string name="tag_more_find_device_shared_tag_warning_dialog_dismiss">¡Entendido!</string>
    <string name="tag_more_find_device_error_toast">Se ha producido un error, por favor inténtalo de nuevo</string>
    <string name="tag_more_automation_title">Automatizaciones personalizadas</string>
    <string name="tag_more_automation_content">Establecer acciones personalizadas para pulsar y mantener el botón del Tag</string>
    <string name="tag_more_automation_content_disabled">Conéctate a tu Tag para usar esta opción</string>
    <string name="tag_more_automation_content_disabled_passive">Desactivar el modo pasivo para usar esta opción</string>
    <string name="tag_more_automation_shared_tag_warning_dialog_title">Advertencia de Tag Compartida</string>
    <string name="tag_more_automation_shared_tag_warning_dialog_content">Este Tag se comparte con otros usuarios. La opción de Automatizaciones sólo envía eventos de pulsación de botón al primer dispositivo conectado a un Tag, si varios están conectados a la vez. Si usted comparte su Tag con otro miembro del hogar, pulsar el botón puede enviar el evento al dispositivo equivocado, o ninguno en absoluto. Por lo tanto, esta opción funciona mejor con Tags que no son compartidos, si usted tiene uno.</string>
    <string name="tag_more_automation_shared_tag_warning_dialog_dismiss">¡Entendido!</string>
    <string name="tag_more_automation_press_title">Presionado</string>
    <string name="tag_more_automation_press_content">Iniciar %1s</string>
    <string name="tag_more_automation_press_content_unset">Ninguna acción establecida</string>
    <string name="tag_more_automation_press_content_error">Permiso adicional requerido</string>
    <string name="tag_more_automation_press_content_disabled">Deshabilita la acción de automatización \"presionada\" en SmartThings para usar esta opción</string>
    <string name="tag_more_automation_held_title">Sostenido</string>
    <string name="tag_more_automation_held_content">Iniciar %1s</string>
    <string name="tag_more_automation_held_content_unset">Ninguna acción establecida</string>
    <string name="tag_more_automation_held_content_error">Permiso adicional requerido</string>
    <string name="tag_more_automation_held_content_disabled">Deshabilita la acción de automatización \"Sostenido\" en SmartThings para usar esta opción</string>
    <string name="tag_more_automation_footer_title">Automatizaciones personalizadas</string>
    <string name="tag_more_automation_footer_content">Esta opción permite configurar opciones personalizadas para presionar y sostener el botón en %1s.<b>Esta es una alternativa a la opción de fábrica de SmartThings</b>, y tiene algunas limitaciones:</string>
    <string name="tag_more_automation_footer_bull1">Esta opción sólo funciona cuando tu dispositivo está conectado a tu Tag.</string>
    <string name="tag_more_automation_footer_bull2">Debe desactivar las automatizaciones en conflicto en SmartThings para utilizar automatizaciones personalizadas.</string>
    <string name="tag_more_automation_footer_bull3"><b>Abrir la página de \"Automatizaciones\" para su Tag en SmartThings puede causar que estas automatizaciones personalizadas dejen de funcionar. Si esto sucede, simplemente vuelva a esta página y serán re-sincronizadas.</b></string>
    <string name="tag_more_automation_footer_bull4">Debe conceder el permiso \"Mostrar sobre otras aplicaciones\" para permitir a uTag lanzar acciones desde el segundo plano.</string>
    <string name="tag_more_automation_footer_bull5"><b>Si múltiples dispositivos están conectados a este Tag, sólo el primero recibirá la presión del botón - esta opción funciona mejor con un Tag que sólo está conectado a este dispositivo y no está compartido</b></string>
    <string name="tag_more_automation_category_options">Opciones</string>
    <string name="tag_more_automation_volume">Botón de Volumen</string>
    <string name="tag_more_automation_error_dialog_title">Error</string>
    <string name="tag_more_automation_error_dialog_content">Ha ocurrido un error al cargar tus automatizaciones, comprueba tu conexión e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="tag_more_automation_error_dialog_close">Cerrar</string>
    <string name="tag_more_automation_error_toast">Se ha producido un error, por favor inténtalo de nuevo</string>
    <string name="tag_more_automation_permission_title">Configuración adicional</string>
    <string name="tag_more_automation_permission_allow_title">Permitir permiso</string>
    <string name="tag_more_automation_permission_allow_content">Otorgar el permiso \"Mostrar sobre otras aplicaciones\"</string>
    <string name="tag_more_automation_permission_restricted_title">Configuración restringida</string>
    <string name="tag_more_automation_permission_restricted_content">Si usted tiene el mensaje diciendo que \"Mostrar sobre otras aplicaciones\" es una <b>Configuración restringida</b>, necesitará permitir las configuraciones restringidas en la informaicón de la applicación para su uTag.\n\nPara hacer esto:\n• Abra la pagina de información de la App uTag\n• En el menú emergente, escoja \"Permitir configuraciones restringidas\"\n• Vuelva a uTag e intente habilitar \"Mostrar sobre otras aplicaciones\" otra vez.</string>
    <string name="tag_more_automation_permission_restricted_action">Abrir información de aplicación</string>
    <string name="tag_more_automation_type_app_title">Abrir aplicación</string>
    <string name="tag_more_automation_type_app_content">Iniciar una aplicación cuando se invoca esta automatización.</string>
    <string name="tag_more_automation_type_camera_title">Iniciar cámara</string>
    <string name="tag_more_automation_type_camera_title_short">Cámara</string>
    <string name="tag_more_automation_type_camera_content">Inicie la aplicación de cámara por defecto, o la cámara bloqueada si el dispositivo está bloqueado (cuando esté disponible).</string>
    <string name="tag_more_automation_type_shortcut_title">Atajo de lanzamiento</string>
    <string name="tag_more_automation_type_shortcut_content">Iniciar el acceso directo de una aplicación cuando se invoca esta automatización.</string>
    <string name="tag_more_automation_type_tasker_title">Tarea de Tasker</string>
    <string name="tag_more_automation_type_tasker_content">Iniciar una tarea de Tasker cuando se invoca esta automatización.</string>
    <string name="tag_more_automation_type_tasker_dialog_title">Error</string>
    <string name="tag_more_automation_type_tasker_dialog_content">No se encontraron tareas de Tasker. Asegúrate de haber creado al menos una tarea, y de que \"Acceso Externo\" en la configuración de Tasker &gt; Misc está activado para usar esta opción.</string>
    <string name="tag_more_automation_type_tasker_dialog_close">Cerrar</string>
    <string name="button_volume_level_off">Silenciado</string>
    <string name="button_volume_level_low">Bajo</string>
    <string name="button_volume_level_high">Alto</string>
    <!-- More Battery Dialog -->
    <string name="tag_more_battery_dialog_title">Información de la batería</string>
    <string name="tag_more_battery_dialog_content">El nivel de batería sólo se actualiza cuando el Tag está cerca de este teléfono u otro dispositivo Galaxy. Si la batería del Tag es baja, no podrá instalar actualizaciones o encontrar el Tag usando UWB.</string>
    <string name="tag_more_battery_dialog_sufficient">• Suficiente: 16–100%</string>
    <string name="tag_more_battery_dialog_low">• Bajo: 6–15%</string>
    <string name="tag_more_battery_dialog_very_low">• Muy bajo: 0–5%</string>
    <!-- Lost Mode -->
    <string name="lost_mode_guide_description">Protege tu Tag activando el modo Perdido cuando no puedas encontrar tu Etiqueta.</string>
    <string name="lost_mode_guide_description_how_tag">¿Cómo hace SmartThings para proteger SmartTag con modo Perdido?</string>
    <string name="emergency_contact_and_message">Información de contacto y mensaje de emergencia</string>
    <string name="emergency_contact_and_message_description">Muestra tu información de contacto de emergencia y un mensaje para la persona que encuentra este Tag.</string>
    <string name="notify_me_when_its_found">Notificarme cuando se encuentre</string>
    <string name="notify_found_description">Recibirás una notificación cuando se encuentre este Tag.</string>
    <string name="device_is_already_connected_to_your_device">Esta etiqueta ya está en el rango de su dispositivo, así que no puede activarse Notificarme cuando se encuentre.</string>
    <string name="pairing_lock">Bloqueo de apareamiento</string>
    <string name="pairing_lock_description">Este Tag está vinculada a tu cuenta. No se vinculará a otros usuarios.</string>
    <string name="lost_mode_next">Siguiente</string>
    <string name="lost_mode_settings_switch">Habilitado</string>
    <string name="lost_mode_settings_category">Personalización</string>
    <string name="lost_mode_settings_email">Email (obligatorio)</string>
    <string name="lost_mode_settings_disabled">URL personalizada establecida</string>
    <string name="lost_mode_settings_email_cannot_be_empty">Correo electrónico no puede estar vacío.</string>
    <string name="lost_mode_settings_phone_number">Contacto (opcional)</string>
    <string name="lost_mode_settings_phone_number_default">Introduzca su información de contacto de emergencia en caso de que alguien encuentre su Tag y desee ponerse en contacto con usted</string>
    <string name="lost_mode_settings_message">Mensaje</string>
    <string name="lost_mode_settings_error_dialog_title">Error</string>
    <string name="lost_mode_settings_error_dialog_content">Se ha producido un error al cargar la configuración del modo Perdido de tu Tag, compruebe su conexión e inténtelo de nuevo más tarde</string>
    <string name="lost_mode_settings_error_dialog_close">Cerrar</string>
    <string name="lost_mode_settings_error_toast">Se ha producido un error, por favor inténtalo de nuevo</string>
    <string name="lost_mode_custom_url_set_title">URL personalizada establecida</string>
    <string name="lost_mode_custom_url_set_content">Su Tag tiene una URL personalizada establecida, la cual no puede ser modificada hasta que se conecte.\n\n<b>Importante:</b> Por favor no intente sobreescribir esto modificando la configuración de modo Perdido en otro dispositivo que use SmartThings, esto no va a funcionar y podría perder la URL personalizada establecida origina de su Tag.</string>
    <string name="lost_mode_settings_category_advanced">Avanzado</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_title">URL personalizada</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_content_unset">Establecer una URL personalizada para abrir cuando este Tag sea tocado por otro dispositivo</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_content_disconnected">Conéctate a tu Tag para usar esta opción</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_content_passive">Desactivar el modo pasivo para usar esta opción</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_warning_title">Advertencia Importante</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_warning_content">Establecer una URL personalizada sobrescribe la URL original que se almacena en la etiqueta. uTag intentará mantener la URL original respaldada, Sin embargo, <b>si edita o desactiva el Modo Perdido usando la aplicación SmartThings, se perderá permanentemente</b>. Se le aconseja mantener una segunda copia externa de esta URL original almacenada de forma segura en otros lugares.</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_warning_action">Copiar URL original</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_warning_action_label">URL original de %1s</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_warning_action_toast">Copiado al portapapeles</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_lost_title">Advertencia Importante</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_lost_content">El modo perdido ha sido modificado usando SmartThings mientras se estableció una URL personalizada. Se ha perdido la URL original del modo perdido. Para arreglar esto y permitir el uso del Modo Perdido normal de nuevo, establezca la URL personalizada de nuevo a su URL original desde su copia de seguridad externa. Si no lo tienes respaldo, tendrás que restablecer tu etiqueta de fábrica.</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_set_title">URL personalizada</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_set_summary">Configure una URL personalizada para cuando este Tag entra en contacto con otro dispositivo. <b>Asegúrese de tener una copia de seguridad externa del URL original antes de usar esto.</b></string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_set_dialog_message">Introduzca una URL personalizada, o la URL original para restablecer</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_set_error_dialog_title">Error</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_set_error_dialog_content">Esta URL del mensaje perdido es para un Tag diferente. Si está intentando restablecer la URL de su Tag, por favor pegue la URL original correcta para este Tag.</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_set_warning_dialog_title">Advertencia</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_set_warning_dialog_content">uTag no puede verificar que la URL del mensaje perdido es la correcta para este Tag. Configurar la URL incorrecta hará que las opciones del Modo Perdido no funcionen, por favor confirme que esta es la URL correcta para continuar.</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_set_warning_dialog_confirm">Confirmar</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_error_toast">Se ha producido un error, por favor inténtalo de nuevo</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_invalid_url_toast">URL no válida</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_footer_title">Acerca de URL personalizada</string>
    <string name="lost_mode_settings_custom_url_footer_content">Configurar una URL personalizada le permite escoger que pasa cuando un dispositivo con NFC habilitado toca su Tag. Se puede configurar cualquier URL, muy parecido a cualquier tag NFC.\n\n<b>Importante:</b> Sólo puede escribir una URL personalizada cuando el Tag está conectado, idealmente debería ser una página que usted puede editar y agregar detalles de contacto de ser requerido.</string>
    <!-- Sent to server when a custom URL is set and displayed in SmartThings as a final warning. Max length is strict due to average display limit. Only a-Z, 1-9 and periods allowed. -->
    <string name="lost_mode_custom_url_warning" maxLength="40">No editar o apagar. Ver el Wiki de uTag.</string>
    <!-- Predefined lost messages (displayed locally only) -->
    <string name="this_smarttag_has_been_lost">Este SmartTag se ha perdido.</string>
    <string name="this_is_a_lost_item">Este es un objeto perdido que es importante para mí, así que por favor ayúdame a recuperarlo.</string>
    <string name="im_tracking_this_item">Estoy siguiendo este elemento y tratando de encontrarlo, así que por favor contácteme.</string>
    <string name="help_my_lost_pet_come_back_home">Por favor, ponte en contacto conmigo y ayúdame a que mi mascota perdida vuelva a casa.</string>
    <!-- Passive Mode -->
    <string name="passive_mode_enabled_switch">Habilitado</string>
    <string name="passive_mode_info_title">¿Qué es el modo pasivo?</string>
    <string name="passive_mode_info_content">El Modo Pasivo desconecta el Tag de su dispositivo, manteniéndolo en un estado \"escaneado\" cuando SmartThings no está abierto. Esto deshabilita algunas funcionalidades de uTag, pero aún así permite actualizaciones de ubicación de su dispositivo.\n\n<b>Cuando el Modo Pasivo está habilitado y SmartThings no está abierto, tu Tag también puede obtener actualizaciones de ubicación de otros dispositivos Samsung además de este dispositivo, siempre y cuando no esté conectado a otro dispositivo usando uTag o SmartThings.</b></string>
    <string name="passive_mode_lost_functionality_title">Funcionalidad impactada por el modo pasivo</string>
    <string name="passive_mode_lost_functionality_bull1">La búsqueda cercana no está disponible</string>
    <string name="passive_mode_lost_functionality_bull2">Timbrar al Tag no está disponible</string>
    <string name="passive_mode_lost_functionality_bull3">Encontrar mi dispositivo no está disponible</string>
    <string name="passive_mode_lost_functionality_bull4">Automatizaciones personalizadas no están disponibles</string>
    <string name="passive_mode_lost_functionality_bull5">Configurar una URL personalizada perdida no está disponible</string>
    <string name="passive_mode_lost_functionality_bull6">Su Tag puede tardar un minuto o dos en conectarse cuando SmartThings esté abierto</string>
    <string name="passive_mode_lost_functionality_bull7">Las notificaciones cuando el Tag se ha dejado atrás pueden retrasarse</string>
    <string name="passive_mode_lost_functionality_footer"><b>Usted puede deshabilitar el modo pasivo en cualquier momento, sin necesidad de estar en rango del Tag, incluso para volver a ganar temporalmente estas funciones según se requiera</b></string>
    <string name="passive_mode_disabled_dialog_content">El modo pasivo ha sido desactivado, SmartThings puede tardar un par de minutos en volver a conectar a tu Tag si está cerca. Si no lo hace, abre SmartThings para conectarse a él manualmente.</string>
    <!-- Battery levels -->
    <string name="battery_unknown">Desconocido</string>
    <string name="battery_very_low">Reemplazo de batería requerido</string>
    <string name="battery_low">Bajo</string>
    <string name="battery_sufficient">Suficiente</string>
    <!-- Only used in export -->
    <string name="battery_full">Lleno</string>
    <string name="battery_update">Actualizado %1s</string>
    <!-- Device Types -->
    <string name="device_type_galaxy_phone">Teléfono Galaxy</string>
    <string name="device_type_galaxy_tablet">Tableta Galaxy</string>
    <string name="device_type_none_galaxy_phone">Teléfono no Galaxy</string>
    <string name="device_type_none_galaxy_tablet">Tableta no Galaxy</string>
    <!-- D2D Status -->
    <string name="d2d_status_connected">Conectado</string>
    <string name="d2d_status_scanned">Escaneado</string>
    <!-- Privacy notice -->
    <string name="privacy_notice_title">Localice sus Tags en cualquier momento, en cualquier lugar</string>
    <string name="privacy_notice_content"><![CDATA[Para continuar, acepta la <a href="%1s">Uso de la información de ubicación</a>.<br><br>Para obtener más información, consulte la cuenta de Samsung <a href="%1s"> Notificación de privacidad"</a>.]]></string>
    <string name="privacy_notice_agree">Aceptar</string>
    <string name="privacy_notice_disagree">En desacuerdo</string>
    <string name="privacy_notice_error_dialog_title">Error</string>
    <string name="privacy_notice_error_dialog_content">Ha ocurrido un error al cargar la política de privacidad de Samsung. Comprueba tu conexión e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="privacy_notice_error_dialog_close">Cerrar</string>
    <!-- FME opt-in -->
    <string name="fme_opt_in_title">Red \"Find my Everything\"</string>
    <string name="fme_opt_in_content">uTag puede contribuir con ubicaciones para las etiquetas de otros usuarios en la red Find my Everything. Esto ayuda a otros a localizar sus objetos perdidos, enviando actualizaciones de ubicación anónimas para las Tags cercanas localizadas. Las actualizaciones de ubicación se envían al mismo tiempo que las de sus Tags, para minimizar el uso de la batería.\n\n<b>Nota:</b> Habilitar esto es opcional, uTag funcionará sin esta función habilitada.</string>
    <string name="fme_opt_in_positive">Habilitar</string>
    <string name="fme_opt_in_negative">Ahora no</string>
    <!-- UTS opt-in -->
    <string name="uts_opt_in_title">Escaneo de Tags desconocidas</string>
    <string name="uts_opt_in_content">uTag puede escanear por Tags desconocidos y anotar su ubicación durante la actualización de ubicaciones. Si se cumplen los criterios para posiblemente ser seguido, una notificación será mostrada a usted para tomar acción.\n\nPara que un Tag lance una alerta de Tag Desconocido, debe estar desconectado de su dueño por 24 horas, haber sido detectado en múltiples ubicaciones (con al menos 500 metros de separación) en un tiempo de al menos 30 minutos.</string>
    <string name="uts_opt_in_positive">Habilitar</string>
    <string name="uts_opt_in_negative">Ahora no</string>
    <!-- Location History intro -->
    <string name="location_history_date_picker">Selecciona la fecha</string>
    <string name="location_history_guide_img_desc">¿Quieres saber dónde han estado tus mascotas durante todo el día? Revisa el historial de ubicaciones.</string>
    <string name="location_history_guide_subheader">Acerca del historial de ubicación</string>
    <string name="location_history_guide_text_1">El historial de ubicaciones sólo está disponible durante los últimos 7 días.</string>
    <string name="location_history_guide_text_2">Las ubicaciones son aproximadas y pueden variar incluso si el dispositivo no se ha movido.</string>
    <string name="location_history_guide_text_3">El historial de ubicación no estará disponible si no hay otros dispositivos Galaxy cerca del dispositivo durante los últimos 7 días.</string>
    <string name="location_history_guide_button">Entendido</string>
    <!-- PIN Entry dialog -->
    <string name="tag_pin_entry_title">Introducir PIN</string>
    <string name="tag_pin_entry_content">Introduzca su PIN para %1s para descifrar su ubicación.</string>
    <string name="tag_pin_entry_content_alt">Introduzca su PIN para %1s para descifrar su historial de ubicaciones.</string>
    <string name="tag_pin_entry_error">PIN introducido incorrecto, inténtelo de nuevo</string>
    <string name="tag_pin_entry_save">Guardar PIN de forma segura en el dispositivo para evitar tener que volver a introducirlo</string>
    <!-- Settings > Encryption -->
    <string name="settings_encryption_set_pin_title">Establecer código PIN</string>
    <string name="settings_encryption_set_pin_content">Establecer un PIN para el cifrado de ubicación sin conexión</string>
    <string name="settings_encryption_reset_pin_title">Restaurar PIN</string>
    <string name="settings_encryption_reset_pin_content">Establecer en %1s</string>
    <string name="settings_encryption_require_biometrics_title">Requerir Biométricos para modificar el PIN</string>
    <string name="settings_encryption_require_biometrics_content">Requiere el uso de biométricos fuertes, como la huella dactilar, para añadir o cambiar el PIN. De forma predeterminada, el PIN de pantalla de bloqueo del dispositivo se puede utilizar para autenticar, lo que puede ser susceptible a ser vista por encima del hombro.</string>
    <string name="settings_encryption_error_dialog_title">Error</string>
    <string name="settings_encryption_error_dialog_content">Se ha producido un error al cargar la configuración de cifrado de información, compruebe su conexión e inténtelo de nuevo más tarde</string>
    <string name="settings_encryption_error_dialog_close">Cerrar</string>
    <string name="settings_encryption_category_pin">PIN de ubicación sin conexión</string>
    <string name="settings_encryption_footer_title">¿Intentando activar o desactivar el cifrado de ubicación?</string>
    <string name="settings_encryption_footer_content">Esto se puede hacer en la configuración de un Tag específico, a la que se accede en el menú \"Más\" del mapa</string>
    <string name="settings_encryption_reset_warning_dialog_title">Restaurar PIN</string>
    <string name="settings_encryption_reset_warning_dialog_content">Si restableces tu PIN, todo el historial de ubicación reportado por otros dispositivos Galaxy con cifrado habilitado será eliminado. Una vez que una ubicación ha sido reportada desde otro dispositivo Galaxy después de cambiar el PIN, se le pedirá que introduzca su nuevo PIN para descifrarlo.</string>
    <string name="settings_encryption_reset_warning_dialog_positive">Restablecer</string>
    <string name="settings_encryption_biometrics_failed_title">Error biométrico</string>
    <string name="settings_encryption_biometrics_failed_content">No se pudo autenticar.\n\nSi necesita agregar o cambiar su PIN y no puede utilizar biométricos, borre los datos de uTag e inicie sesión de nuevo.</string>
    <string name="settings_encryption_pin_timeout_never">Nunca</string>
    <string name="settings_encryption_pin_timeout_subtitle">Sólo se le pedirá su PIN después de reiniciar uTag o reiniciar su dispositivo</string>
    <string name="settings_encryption_pin_timeout_one_minute">1 minuto</string>
    <string name="settings_encryption_pin_timeout_two_minutes">2 minutos</string>
    <string name="settings_encryption_pin_timeout_five_minutes">5 minutos</string>
    <string name="settings_encryption_pin_timeout_ten_minutes">10 minutos</string>
    <string name="settings_encryption_pin_timeout_fifteen_minutes">15 minutos</string>
    <string name="settings_encryption_pin_timeout_thirty_minutes">30 minutos</string>
    <string name="settings_encryption_pin_timeout_sixty_minutes">1 hora</string>
    <string name="settings_encryption_enter_pin">Introducir PIN</string>
    <string name="settings_encryption_enter_pin_content">Necesitará este PIN para acceder a las ubicaciones reportadas por otros dispositivos Galaxy, ¡así que asegúrese de que es memorable!</string>
    <string name="settings_encryption_confirm_pin">Confirmar PIN</string>
    <string name="settings_encryption_mismatch">Los PINs no coinciden</string>
    <string name="settings_encryption_success">PIN cambiado</string>
    <string name="settings_encryption_error">Error al cambiar el PIN, inténtelo de nuevo</string>
    <string name="settings_encryption_clear_saved_pins_title">Borrar PIN almacenado</string>
    <string name="settings_encryption_clear_saved_pins_content">Eliminar el PIN del almacenamiento cifrado, se le pedirá que introduzca su PIN la siguiente vez que sea requerido</string>
    <string name="settings_encryption_clear_saved_pins_content_disabled">No hay PIN guardado actualmente en el almacenamiento cifrado</string>
    <string name="settings_encryption_clear_saved_pins_dialog_content">¿Estás seguro de que deseas borrar el PIN almacenado? Necesitarás volver a introducirlo la siguiente vez que sea requerido</string>
    <string name="settings_encryption_clear_saved_pins_dialog_positive">Limpiar</string>
    <string name="settings_encryption_pin_timeout_title">Tiempo de espera del PIN</string>
    <string name="settings_encryption_pin_timeout_content">Cuánto tiempo antes de que un PIN introducido se borre de la memoria, requiriendo que lo introduzcas de nuevo: %1s</string>
    <!-- Biometric prompt -->
    <string name="biometric_prompt_title">Autenticar</string>
    <string name="biometric_prompt_content_settings">La autenticación biométrica es necesaria para acceder a la configuración de uTag</string>
    <string name="biometric_prompt_content_map">La autenticación biométrica es necesaria para acceder a la ubicación de este Tag</string>
    <string name="biometric_prompt_content_widget">La autenticación biométrica es necesaria para modificar los widgets de uTag</string>
    <string name="biometric_prompt_content_uts">La autenticación biométrica es necesaria para ver Tags desconocidos</string>
    <string name="biometric_prompt_content_enable">Verificar biométricos para habilitar</string>
    <string name="biometric_prompt_content_disable">Verificar biométricos para desactivar</string>
    <string name="biometric_prompt_content_change_pin">Autenticar para modificar su PIN</string>
    <string name="biometric_prompt_content_negative">Cancelar</string>
    <string name="biometric_prompt_error_title">Error biométrico</string>
    <string name="biometric_prompt_error_content">No se pudo autenticar.\n\nSi necesita acceder a uTag y no puede utilizar biométricos, borre los datos de uTag e inicie sesión de nuevo.</string>
    <string name="biometric_prompt_error_close">Cerrar</string>
    <!-- About Footer -->
    <string name="xda_thread">Hilo en XDA</string>
    <string name="github">GitHub</string>
    <string name="libraries">Bibliotecas de terceros</string>
    <string name="donate">Donar</string>
    <string name="bluesky">Sígueme en Bluesky</string>
    <string name="about_version">Versión %1s\nCreado por Kieron Quinn</string>
    <string name="about_contributors">Contribuidores</string>
    <string name="about_crowdin">Crowdin</string>
    <string name="about_debug_enabled">Opciones de desarrollador activadas</string>
    <string name="about_debug_disabled">Opciones de desarrollador desactivadas</string>
    <!-- Contributors -->
    <string name="contributors_oneui_title">Proyecto OneUI</string>
    <string name="contributors_oneui_content">Componentes de UI, estilo y de iconos de OneUI</string>
    <string name="contributors_icons_title">Iconos adicionales</string>
    <string name="contributors_icons_content">Iconos adicionales de los iconos de Material Design (Licencia gratuita de gráficos)</string>
    <!-- Update downloader -->
    <string name="snackbar_update">Actualización disponible</string>
    <string name="snackbar_update_multiple">Hay actualizaciones disponibles</string>
    <string name="snackbar_update_button">Ver</string>
    <string name="update_notification">Versión de uTag %1s</string>
    <string name="update_notification_mod">Versión de SmartThings %1s</string>
    <string name="update_title_utag">Actualización de uTag</string>
    <string name="update_title_smartthings">Actualización de SmartThings</string>
    <string name="update_heading">Actualización de uTag disponible</string>
    <string name="update_heading_smartthings">Actualización de SmartThings disponible</string>
    <string name="update_subheading">%1s → %1s</string>
    <string name="update_changes">Cambios</string>
    <string name="update_done_title">Listo para instalar</string>
    <string name="update_done_content_utag"><b>Note:</b> Sus Tags pueden desconectarse durante el proceso de actualización</string>
    <string name="update_done_content_smartthings"><b>Note:</b> Sus Tags pueden desconectarse durante el proceso de actualización</string>
    <string name="update_done_action">Iniciar instalación</string>
    <string name="update_action">Descargar</string>
    <string name="update_action_alt">Descarga alternativa</string>
    <string name="download_manager_description">Descargando actualización…</string>
    <string name="download_manager_description_mod">Descargando SmartThings…</string>
    <string name="update_downloader_downloading_title">Descargando actualización…</string>
    <string name="update_dialog_failed_title">Descarga fallida</string>
    <string name="update_dialog_failed_content">Comprueba tu conexión y vuelve a intentarlo más tarde</string>
    <string name="update_dialog_failed_close">Cerrar</string>
    <string name="update_downloader_github">Descargar a través del navegador</string>
    <string name="update_notification_title">Actualización de uTag disponible</string>
    <string name="update_notification_content">Una actualización está disponible para uTag (%1s a %1s)</string>
    <string name="update_notification_smartthings_title">Actualización de SmartThings disponible</string>
    <string name="update_notification_smartthings_content">Una actualización está disponible para SmartThings (%1s a %1s)</string>
    <string name="update_notification_multiple_title">Hay actualizaciones disponibles</string>
    <string name="update_notification_multiple_content">Las actualizaciones están disponibles para uTag y SmartThings</string>
    <!-- Notification channels -->
    <string name="notification_channel_updates_title">Actualizaciones para uTag</string>
    <string name="notification_channel_updates_content">Las notificaciones se muestran cuando haya una actualización disponible para uTag</string>
    <string name="notification_channel_foreground_service_title">Servicio en segundo plano</string>
    <string name="notification_channel_foreground_service_content">Las notificaciones se mostrarán cuando uTag se esté ejecutando en segundo plano</string>
    <string name="notification_channel_error_title">Errores</string>
    <string name="notification_channel_error_content">Las notificaciones se mostrarán si uTag encuentra algún error</string>
    <string name="notification_channel_find_title">Encontrar mi dispositivo</string>
    <string name="notification_channel_find_content">Notificaciones mostradas cuando usas uTag para encontrar tu dispositivo presionando dos veces el botón del Tag</string>
    <string name="notification_channel_left_behind_title">Alertas de dejado atrás</string>
    <string name="notification_channel_left_behind_content">Notificaciones mostradas cuando dejas atrás un Tag y activas \"Notificar cuando dejes atrás\"</string>
    <string name="notification_channel_unknown_tag_title">Alertas de Tag desconocido</string>
    <string name="notification_channel_unknown_tag_content">Notificaciones mostradas cuando un Tag desconocido puede rastrearte</string>
    <!-- Search nearby -->
    <string name="nearby_loading">Conectando a %1s…</string>
    <string name="nearby_loading_sub"><b>Nota:</b> Si su Tag está cerca pero no se puede conectar, intente encender y apagar el Bluetooth o reiniciar el dispositivo.</string>
    <string name="nearby_its_far_away">Está muy lejos</string>
    <string name="nearby_its_here">Está aquí</string>
    <string name="nearby_its_near_you">Está cerca de ti</string>
    <string name="nearby_its_not_far_from_here">No está lejos de aquí</string>
    <string name="nearby_look_around_this_area">Mirar alrededor en esta área</string>
    <string name="nearby_distance_metres">Alejado %1s metros</string>
    <string name="nearby_distance_feet">Alejado %1s pies </string>
    <string name="nearby_turn_left">Girar a la izquierda</string>
    <string name="nearby_turn_right">Girar a la derecha</string>
    <string name="nearby_look_up">Mirar hacia arriba</string>
    <string name="nearby_look_down">Mirar hacia abajo</string>
    <string name="nearby_go_forward">Avanzar</string>
    <string name="nearby_its_behind_you">Está detrás de ti</string>
    <string name="nearby_move_around">Moverse para encontrar el Tag</string>
    <string name="nearby_signal_weaker">La señal se debilita</string>
    <string name="nearby_signal_stronger">Señal cada vez más fuerte</string>
    <string name="nearby_hold_upright">Mantenga su dispositivo en posición vertical</string>
    <string name="nearby_suggest_ring">¿No lo puedes ver? Intenta llamar al Tag</string>
    <string name="search_nearby_searching_title">Buscando…</string>
    <string name="search_nearby_searching_content">Asegúrese de que %1s está en el rango de Bluetooth</string>
    <string name="search_nearby_timeout_title">Error de conexión</string>
    <string name="search_nearby_timeout_content">Error al conectar a tu Tag. Asegúrate de que está en el rango de Bluetooth e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="search_nearby_timeout_content_alt">Desconectado de tu Tag. Asegúrate de que está en el rango de Bluetooth e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="search_nearby_timeout_close">Cerrar</string>
    <string name="search_nearby_uwb_disabled_title">UWB desactivado</string>
    <string name="search_nearby_uwb_disabled_content">Ultra wideband, búsqueda precisa está disponible en su dispositivo pero UWB está deshabilitado. ¿Habilitar UWB para permitir búsquedas precisas?</string>
    <string name="search_nearby_uwb_disabled_positive">Habilitar</string>
    <string name="search_nearby_uwb_disabled_negative">Ahora no</string>
    <string name="search_nearby_bluetooth_disabled_title">Bluetooth desactivado</string>
    <string name="search_nearby_bluetooth_disabled_content">Buscar cerca requiere Bluetooth, ¿habilitar Bluetooth para empezar a buscar?</string>
    <string name="search_nearby_bluetooth_disabled_positive">Habilitar</string>
    <string name="search_nearby_bluetooth_disabled_negative">Cancelar</string>
    <!-- Foreground service -->
    <string name="notification_title_smartthings">SmartThings está ejecutándose</string>
    <string name="notification_content_smartthings">uTag mantiene SmartThings funcionando en segundo plano. Mantenga pulsado para ocultar esta notificación.</string>
    <string name="notification_title_background_service_zero">No hay Tags conectadas</string>
    <string name="notification_title_background_service_one">%1d Tag conectada</string>
    <string name="notification_title_background_service_other">%1d Tags conectadas</string>
    <string name="notification_title_background_service_passive">%1s (Pasivo)</string>
    <string name="notification_title_background_service_error_short">uTag</string>
    <string name="notification_title_background_service_error">Error de uTag</string>
    <string name="notification_content_background_service_error">No se pudo conectar a SmartThings. Toque para obtener más información.</string>
    <string name="notification_title_background_service_battery">Desactivar las optimizaciones de batería</string>
    <string name="notification_content_background_service_battery">uTag requiere que la optimización de la batería esté deshabilitada para %1s, toque para desactivar</string>
    <string name="notification_title_background_service_permissions">Error de uTag</string>
    <string name="notification_content_background_service_permissions">SmartThings requiere permisos adicionales para que uTag funcione, toque para más información</string>
    <string name="notification_action_background_service_error_action">Reintentar</string>
    <string name="notification_title_bluetooth_error">Bluetooth desactivado</string>
    <string name="notification_content_bluetooth_error">uTag requiere Bluetooth para conectarse a sus Tags, toque para activar</string>
    <string name="notification_title_disconnect">Alerta de dejado atrás</string>
    <string name="notification_content_disconnect">¡Tu %1s se ha quedado atrás!</string>
    <!-- Logged out notification -->
    <string name="notification_title_logged_out">Cerró la sesión</string>
    <string name="notification_content_logged_out">Has cerrado la sesión de SmartThings. Pulsa para iniciar sesión de nuevo.</string>
    <!-- Find my Device -->
    <string name="notification_title_find_my_device">Encontrar mi dispositivo</string>
    <string name="notification_content_find_my_device_delay">%1s está a punto de llamar a este dispositivo</string>
    <string name="notification_content_find_my_device_delay_generic">Un Tag está a punto de llamar a este dispositivo</string>
    <string name="notification_content_find_my_device">%1s está llamando este dispositivo</string>
    <string name="notification_content_find_my_device_generic">Un Tag está llamando este dispositivo</string>
    <string name="notification_action_find_my_device">Detener</string>
    <string name="notification_content_find_my_device_error">No se puede iniciar el timbrado porque Find my Device no está configurado correctamente. Revise la configuración del Tag para más información</string>
    <!-- Unknown Tag -->
    <string name="notification_title_unknown_tag_one">Tag desconocido detectado</string>
    <string name="notification_title_unknown_tag_other">Tags desconocidos detectados</string>
    <string name="notification_content_unknown_tag_one">Se ha detectado un Tag desconocido que puede estar rastreándose. Pulse para obtener más información.</string>
    <string name="notification_content_unknown_tag_other">Se han detectado Tags desconocidos que pueden estar rastreándose. Pulse para obtener más información.</string>
    <!-- Automation -->
    <string name="notification_title_automation">Automatización</string>
    <string name="notification_content_automation_error">No se puede iniciar esta automatización porque uTag no está configurado correctamente. Revise la configuración del Tag para más información</string>
    <!-- Refresh Periods -->
    <string name="refresh_period_five_minutes">5 minutos</string>
    <string name="refresh_period_ten_minutes">10 minutos</string>
    <string name="refresh_period_fifteen_minutes">15 minutos</string>
    <string name="refresh_period_twenty_minutes">20 minutos</string>
    <string name="refresh_period_thirty_minutes">30 minutos</string>
    <string name="refresh_period_sixty_minutes">1 hora</string>
    <string name="refresh_period_two_hours">2 horas</string>
    <string name="refresh_period_three_hours">3 horas</string>
    <string name="refresh_period_four_hours">4 horas</string>
    <string name="refresh_period_six_hours">6 horas</string>
    <string name="refresh_period_twelve_hours">12 horas</string>
    <string name="refresh_period_twenty_four_hours">24 horas</string>
    <string name="refresh_period_never">Nunca</string>
    <!-- Safe Area -->
    <string name="notification_title_safe_area">Áreas seguras</string>
    <string name="notification_content_safe_area_error_permissions">No se pueden configurar las áreas seguras para uTag. Compruebe que los permisos de ubicación están configurados en \"Permitir todo el tiempo\" para uTag.</string>
    <string name="notification_content_safe_area_error_location">No se puede obtener la ubicación para actualizar su área segura. Las notificaciones de desconexión pueden ser incorrectas.</string>
    <string name="notification_action_safe_area_retry">Reintentar</string>
    <string name="safe_area_save">Guardar</string>
    <string name="safe_area_delete">Borrar</string>
    <string name="safe_area_active">Activo</string>
    <string name="safe_area_add">Añadir área segura</string>
    <string name="safe_area_inactive">Inactivo</string>
    <string name="safe_area_dialog_delete_title">¿Eliminar Área Segura?</string>
    <string name="safe_area_dialog_delete_content">¿Está seguro que desea eliminar %1s? Esto no se puede deshacer. Eliminar un Área Segura lo eliminará de cualquier Tag para las que esté habilitado.</string>
    <string name="safe_area_dialog_delete_delete">Borrar</string>
    <string name="safe_area_dialog_delete_cancel">Cancelar</string>
    <string name="safe_area_dialog_save_title">¿Guardar cambios?</string>
    <string name="safe_area_dialog_save_content">¿Quieres guardar los cambios?</string>
    <string name="safe_area_dialog_save_save">Guardar</string>
    <string name="safe_area_dialog_save_dont_save">No guardar</string>
    <string name="safe_area_type_title">Añadir área segura</string>
    <string name="safe_area_type_location_permission_title">Permiso de ubicación requerido</string>
    <string name="safe_area_type_location_permission_content">uTag requiere permisos de ubicación para usar zonas seguras. Las restricciones de Android significan que el nombre de red Wi-Fi y direcciones MAC son tratadas como datos de ubicación.</string>
    <string name="safe_area_type_background_location_permission_title">Permisos de ubicación en segundo plano requeridos</string>
    <string name="safe_area_type_background_location_permission_content">uTag requiere permisos de ubicación en segundo plano actualizar Safe Areas mientras no está en primer plano.</string>
    <string name="safe_area_type_grant">Conceder permiso</string>
    <string name="safe_area_type_toast">Conceder permisos en Configuración</string>
    <string name="safe_area_category_settings">Configuración</string>
    <string name="safe_area_show_image_title">Mostrar imagen del mapa</string>
    <string name="safe_area_show_image_content">Mostrar un mapa estático mostrando donde el Tag fue visto por última vez en la notificación, donde está disponible.</string>
    <string name="safe_area_show_image_content_biometrics"><b>Atención:</b> Usted tiene entraba biométrica habilitada para uTag.  Esta opción le mostrará la última ubicación del Tag sin necesidad de usar biométrica, use esta opción con cuidado.</string>
    <string name="safe_area_type_location_title">Ubicación</string>
    <string name="safe_area_type_location_content">Activar este Área Segura dentro de un radio de una ubicación específica</string>
    <string name="safe_area_type_wifi_title">Wi-Fi</string>
    <string name="safe_area_type_wifi_content">Activar esta zona segura cuando se conecte a una red Wi-Fi especificada</string>
    <string name="safe_area_wifi_name_title">Nombre</string>
    <string name="safe_area_wifi_name_content_empty">Generar automáticamente</string>
    <string name="safe_area_wifi_name_dialog_message">Introduzca un nombre memorable para este Área Segura. Si se deja en blanco, se utilizará el nombre de la red en su lugar.</string>
    <string name="safe_area_wifi_ssid_title">Nombre de la red</string>
    <string name="safe_area_wifi_ssid_content_empty">El nombre (SSID) de la red Wi-Fi</string>
    <string name="safe_area_wifi_ssid_dialog_message">Introduzca el nombre de la red (SSID) de la red Wi-Fi a la que se activará esta zona segura cuando esté conectada. Atención a minúsculas y mayúsculas. Se eliminarán espacios en blanco alrededor del nombre.</string>
    <string name="safe_area_wifi_mac_toggle_title_title">Requiere dirección MAC</string>
    <string name="safe_area_wifi_mac_toggle_title_content"><b>Opcional:</b> Limite esta área segura a una dirección MAC específica de un Wi-Fi, lo cual puede ser de mucho uso si tienen múltiples redes Wi-Fi con el mismo nombre.</string>
    <string name="safe_area_wifi_mac_title">Dirección MAC</string>
    <string name="safe_area_wifi_mac_content_empty">La dirección MAC de la red Wi-Fi</string>
    <string name="safe_area_wifi_mac_dialog_message">Introduzca la dirección MAC de la red Wi-Fi a la que se activará esta zona segura cuando esté conectada. Opcional, útil si tiene múltiples redes Wi-Fi usando el mismo nombre.</string>
    <string name="safe_area_wifi_exit_buffer_title">Salir del búfer</string>
    <string name="safe_area_wifi_exit_buffer_content">Tiempo adicional de espera entre que un dispositivo salga del área segura y que sea considerado \"inseguro\": %1s.\n\nEsto es útil si encuentra que se desconecta del Wi-Fi antes que el Tag, pero este se quedó en el área segura.</string>
    <string name="safe_area_wifi_invalid_ssid">Introduzca un nombre de red</string>
    <string name="safe_area_wifi_invalid_mac">Introduzca una dirección MAC válida</string>
    <string name="safe_area_location_name_toast">Toque el mapa o arrastre el marcador para mover el área segura</string>
    <string name="safe_area_location_name_title">Nombre</string>
    <string name="safe_area_location_name_content_empty">Generar automáticamente</string>
    <string name="safe_area_location_name_dialog_message">Introduzca un nombre memorable para este Área Segura. Si se deja en blanco, uTag intentará generar uno desde la dirección aproximada de la ubicación.</string>
    <string name="safe_area_location_radius_title">Radio</string>
    <string name="safe_area_location_radius_content">El tamaño de esta zona segura</string>
    <string name="safe_area_location_exit_buffer_title">Salir del búfer</string>
    <string name="safe_area_location_exit_buffer_content">Tiempo adicional de espera entre que sale del área segura y que los Tags sean considerados \"inseguro\": %1s.\n\nEsto es útil si encuentra que usted se aleja de la ubicación antes que el Tag se desconecte, pero este se quedó en el área segura.</string>
    <string name="safe_area_location_error_dialog_title">No se pudo obtener la ubicación</string>
    <string name="safe_area_location_error_dialog_content">No se pudo obtener tu ubicación, inténtalo de nuevo más tarde</string>
    <string name="safe_area_location_error_dialog_close">Cerrar</string>
    <string name="safe_area_buffer_none">Ninguno</string>
    <string name="safe_area_buffer_one">1 Minuto</string>
    <string name="safe_area_buffer_two">2 Minutos</string>
    <string name="safe_area_buffer_three">3 Minutos</string>
    <string name="safe_area_buffer_four">4 Minutos</string>
    <string name="safe_area_buffer_five">5 Minutos</string>
    <string name="safe_area_buffer_ten">10 Minutos</string>
    <string name="safe_area_buffer_fifteen">15 Minutos</string>
    <!-- Unsupported Intent dialog -->
    <string name="unsupported_intent_dialog_title">No soportado</string>
    <string name="unsupported_intent_dialog_content_generic">Esta acción no está soportada actualmente por uTag. Si crees que esto es un error, por favor abra un issue de GitHub con una captura de pantalla de este diálogo - pero asegúrese de que no hay un issue abierto para este tipo de acción primero.\n\nTipo de acción: %1s</string>
    <string name="unsupported_intent_dialog_content_pet">Caminata de Mascotas no está soportado actualmente por uTag. Si usas esta función, por favor pulsa el issue en GitHub.</string>
    <string name="unsupported_intent_dialog_close">Cerrar</string>
    <string name="unsupported_intent_dialog_github">GitHub</string>
    <!-- Location Staleness -->
    <string name="location_staleness_none">Deshabilitado</string>
    <string name="location_staleness_thirty_seconds">30 segundos</string>
    <string name="location_staleness_one_minute">1 minuto</string>
    <string name="location_staleness_two_minutes">2 minutos</string>
    <string name="location_staleness_three_minutes">3 minutos</string>
    <!-- Widget -->
    <string name="widget_location">Ubicaciones de Tag</string>
    <string name="widget_history">Historial de ubicaciones de Tag</string>
    <string name="widget_preview_status">Actualizado: 18:06</string>
    <string name="widget_error_location">Error al obtener la ubicación</string>
    <string name="widget_error_locations">Error obteniendo ubicaciones</string>
    <string name="widget_error_no_location">No hay ubicación disponible</string>
    <string name="widget_error_no_locations">No hay ubicaciones disponibles</string>
    <string name="widget_error_encryption">Se requiere PIN para obtener la ubicación, pulse para abrir uTag e introduzca su PIN</string>
    <string name="widget_error_toast_location">No se pudo obtener una o más ubicaciones de Tags, no se mostrarán</string>
    <string name="widget_error_toast_encryption">No se pudo descifrar una o más ubicaciones de Tags, abrir uTag e introducir su PIN para mostrarlos</string>
    <string name="widget_timestamp">Actualizado: %1s</string>
    <string name="widget_description">Mostrar ubicaciones de un Tag en un mapa</string>
    <string name="widget_history_description">Mostrar el historial de ubicación de un Tag en un mapa</string>
    <string name="widget_dialog_not_setup_title">uTag no configurado</string>
    <string name="widget_dialog_not_setup_content">Configurar uTag antes de añadir un widget</string>
    <string name="widget_dialog_not_setup_open">Abrir uTag</string>
    <string name="widget_configuration_set_device">Establecer un Tag a mostrar</string>
    <string name="widget_configuration_dialog_save_title">¿Guardar cambios?</string>
    <string name="widget_configuration_dialog_save_content">¿Quieres guardar los cambios?</string>
    <string name="widget_configuration_dialog_save_save">Guardar</string>
    <string name="widget_configuration_dialog_save_dont_save">No guardar</string>
    <string name="widget_configuration_save">Guardar</string>
    <string name="widget_configuration_error_dialog_title">Error</string>
    <string name="widget_configuration_error_dialog_content">Ha ocurrido un error al cargar tus Tags, comprueba tu conexión e inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="widget_configuration_error_dialog_close">Cerrar</string>
    <string name="widget_configuration_preview_label">Vista previa</string>
    <string name="widget_configuration_preview_empty">Seleccione un Tag para ver una vista previa</string>
    <string name="widget_configuration_preview_error">Error al cargar vista previa, inténtelo de nuevo más tarde</string>
    <string name="widget_configuration_preview_loading">Cargando vista previa…</string>
    <string name="widget_configuration_options_label">Opciones</string>
    <string name="widget_configuration_location_devices_title">Tags seleccionados</string>
    <string name="widget_configuration_location_devices_content">Seleccione Tags para mostrar en este widget</string>
    <string name="widget_configuration_location_click_device_title">Iniciar Tag</string>
    <string name="widget_configuration_location_click_device_content">El Tag a mostrar en uTag cuando se haga clic en este widget: %1s</string>
    <string name="widget_configuration_location_status_device_title">Tag Prioritario</string>
    <string name="widget_configuration_location_status_device_content">El Tag a mostrar arriba y mostrar la última actualización: %1s</string>
    <string name="widget_configuration_location_footer_title">Actualizaciones de ubicación</string>
    <string name="widget_configuration_location_footer_content">El widget de las ubicaciones de Tag muestra las últimas ubicaciones de Tag desde el servidor. Presionar refrescar simplemente actualiza el widget con las últimas ubicaciones del servirod - esto no actualiza la ubicación del Tag si está conectado.\n\nUsted puede configurar la frecuencia en la que el widget se refresca automáticamente en la configuración de uTag</string>
    <string name="widget_configuration_history_device_title">Tag seleccionada</string>
    <string name="widget_configuration_history_device_content">Seleccione un Tag para mostrar en este widget</string>
    <string name="widget_configuration_biometric_warning_title">Advertencia biométrica</string>
    <string name="widget_configuration_biometric_warning_content">Usted tiene entraba biométrica habilitada para uTag.  Los widgets le mostrarán la última ubicación del Tag sin necesidad de usar biométrica, use esta opción con cuidado.</string>
    <!-- Smartspacer Plugin -->
    <string name="smartspacer_plugin_left_behind_title">Alertas de dejado atrás</string>
    <string name="smartspacer_plugin_left_behind_description">Habilitado el mostrar Alertas de dejado atrás para Tags</string>
    <string name="smartspacer_plugin_connected_title">Tags conectados</string>
    <string name="smartspacer_plugin_connected_description">Mostrar el número de Tags conectadas</string>
    <string name="smartspacer_plugin_location_title">Ubicaciones de Tag</string>
    <string name="smartspacer_plugin_location_description">Mostrar ubicaciones de Tags y una dirección aproximada, si está disponible</string>
    <string name="smartspacer_plugin_location_description_set">Mostrar ubicaciones %1s y una dirección aproximada, si está disponible</string>
    <string name="smartspacer_plugin_history_title">Historial de ubicaciones de Tag</string>
    <string name="smartspacer_plugin_history_description">Mostrar el historial de ubicación de un tag y una dirección aproximada, si está disponible</string>
    <string name="smartspacer_plugin_history_description_set">Mostrar el historial de ubicación de %1s y una dirección aproximada, si está disponible</string>
    <!-- Backup & Restore -->
    <string name="backup_restore_backup_title">Copia de seguridad</string>
    <string name="backup_restore_backup_content">Hacer copia de seguridad de uTag a un archivo local o a la nube</string>
    <string name="backup_restore_restore_title">Restaurar</string>
    <string name="backup_restore_restore_content">Restaurar una copia de seguridad de uTag desde un archivo local o la nube</string>
    <string name="backup_restore_included_title">Incluido en la copia de seguridad</string>
    <string name="backup_restore_included_bull1">Configuración de Escanear, Ubicación, Mapa y Actualizar</string>
    <string name="backup_restore_included_bull2">Áreas seguras</string>
    <string name="backup_restore_included_bull3">Configuración del modo pasivo</string>
    <string name="backup_restore_included_bull4">Notificar cuando se deja atrás</string>
    <string name="backup_restore_included_bull5">Configuración de automatización personalizada*</string>
    <string name="backup_restore_included_bull6">Configurar Find my Device</string>
    <string name="backup_restore_included_footer">* La configuración está respaldada, pero puede que necesite volver a habilitar las opciones para sincronizar con sus Tags</string>
    <string name="backup_restore_not_included_title">No incluido en la copia de seguridad</string>
    <string name="backup_restore_not_included_bull1">Ubicación  de Tags e Historial de ubicación*</string>
    <string name="backup_restore_not_included_bull2">Modo perdida y opciones de cifrado de ubicación sin conexión*</string>
    <string name="backup_restore_not_included_bull3">Opciones de PIN y Entrada biométrica</string>
    <string name="backup_restore_not_included_bull4">Configuraciones de Widget</string>
    <string name="backup_restore_not_included_footer">* Estos se almacenan en tus servidores Tag y Samsung, por lo que no se borrará si restableces uTag</string>
    <string name="backup_restore_close">Cerrar</string>
    <string name="restore_error_failed_to_read">Error al leer la copia de seguridad</string>
    <string name="restore_error_failed_to_load">Error al cargar la copia de seguridad desde el archivo</string>
    <!-- Backup -->
    <string name="backup_error_failed_to_create">Error al crear el archivo</string>
    <string name="backup_error_failed_to_write">Error al escribir el archivo</string>
    <string name="backup_creating_backup">Creando copia de seguridad…</string>
    <string name="backup_creating_automation_configs_backup">Respaldando Automaciones Personalizadas…</string>
    <string name="backup_creating_find_my_device_configs_backup">Respaldando Configuraciones Find my Device...</string>
    <string name="backup_creating_location_safe_areas_backup">Respaldando ubicaciones de áreas seguras...</string>
    <string name="backup_creating_notify_disconnect_configs_backup">Respaldando configuración de notificar cuando se dejó atrás…</string>
    <string name="backup_creating_passive_mode_configs_backup">Respaldando la configuración de modo pasivo…</string>
    <string name="backup_creating_wifi_safe_areas_backup">Respaldando áreas seguras Wi-Fi...</string>
    <string name="backup_creating_unknown_tags_backup">Respaldando Tags seguras...</string>
    <string name="backup_creating_settings_backup">Respaldando ajustes…</string>
    <string name="backup_created">Copia de seguridad completada</string>
    <string name="backup_error">Error</string>
    <!-- Restore -->
    <string name="restore_error_dialog_title">Error al cargar la copia de seguridad</string>
    <string name="restore_error_dialog_close">Cerrar</string>
    <string name="restore_category_options">Restaurar opciones</string>
    <string name="restore_automation_configs_title">Restaurar automatizaciones personalizadas</string>
    <string name="restore_automation_configs_content">Puede que necesite rehabilitar automatizaciones personalizadas para cada Tag para sincronizarlas</string>
    <string name="restore_find_my_device_configs_title">Restaurar la configuración de Find My Device</string>
    <string name="restore_location_safe_areas_title">Restaurar ubicaciones de zonas seguras</string>
    <string name="restore_notify_disconnect_configs_title">Restaurar configuración de notificar cuando se dejó atrás</string>
    <string name="restore_passive_mode_configs_title">Restaurar configuración de modo pasivo</string>
    <string name="restore_unknown_tags_title">Restaurar Tags seguras</string>
    <string name="restore_unknown_tags_subtitle">Para escaneos de Tags Desconocidos</string>
    <string name="restore_wifi_safe_areas_title">Restaurar áreas seguras de Wi-Fi</string>
    <string name="restore_settings_title">Restaurar ajustes de uTag</string>
    <string name="restore_settings_content">Incluye configuración de escaneo, ubicación, mapa y actualización</string>
    <string name="restore_additional_permissions_required">Se requieren permisos adicionales</string>
    <string name="restore_footer_title">Restaurar copia de seguridad</string>
    <string name="restore_footer_content"><b>Atención:</b> Su configuración de uTag actual será sobreescrita al restaurar la copia de seguridad</string>
    <string name="restore_footer_restore">Iniciar restauración</string>
    <string name="restore_progress_restoring_backup">Restaurando copia de seguridad…</string>
    <string name="restore_progress_restoring_automation_configs">Restaurando Automaciones Personalizadas…</string>
    <string name="restore_progress_restoring_find_my_device_configs">Restaurando la configuración de Find My Device…</string>
    <string name="restore_progress_restoring_location_safe_areas">Restaurando la ubicación de áreas seguras...</string>
    <string name="restore_progress_restoring_notify_disconnect_configs">Restaurando configuración de notificación cuando se dejó atrás…</string>
    <string name="restore_progress_restoring_passive_mode_configs">Restaurando configuración de modo pasivo…</string>
    <string name="restore_progress_restoring_wifi_safe_areas">Restaurando áreas seguras de Wi-Fi…</string>
    <string name="restore_progress_restoring_unknown_tags">Restaurando Tags seguros...</string>
    <string name="restore_progress_restoring_settings">Restaurando ajustes…</string>
    <string name="restore_progress_restoring_complete">Restauración completa</string>
    <string name="restore_progress_restoring_complete_content">Tu copia de seguridad ha sido restaurada. Es posible que necesites reconfigurar algunas opciones, como Automaciones personalizadas, para sincronizarlas con el Tag.</string>
    <string name="bottom_nav_settings">Configuración</string>
    <string name="bottom_nav_updates">Actualizaciones</string>
    <!-- Updates -->
    <string name="updates_title">Actualizaciones</string>
    <string name="updates_utag_available_title">Actualización de uTag disponible</string>
    <string name="updates_utag_available_content">Versión %1s (actual %1s)</string>
    <string name="updates_utag_available_action">Ver actualización</string>
    <string name="updates_utag_updated_title">uTag está actualizado</string>
    <string name="updates_utag_updated_content">Versión %1s</string>
    <string name="updates_smartthings_available_title">Actualización de SmartThings disponible</string>
    <string name="updates_smartthings_available_content">Versión %1s (actual %1s)</string>
    <string name="updates_smartthings_available_action">Ver actualización</string>
    <string name="updates_smartthings_updated_title">SmartThings está actualizado</string>
    <string name="updates_smartthings_updated_content">Versión %1s</string>
    <string name="updates_smartthings_external_title">SmartThings</string>
    <string name="updates_smartthings_external_content">Las actualizaciones de SmartThings en su dispositivo se gestionan externamente</string>
    <string name="updates_smartthings_external_content_play">Las actualizaciones de SmartThings en su dispositivo son manejadas por Google Play</string>
    <string name="updates_smartthings_not_installed_title">SmartThings no ha sido instalado</string>
    <string name="updates_smartthings_not_installed_content">Debe tener instalado SmartThings para que uTag funcione, por favor vuelva a ejecutar la configuración para instalarla y configurarla.</string>
    <string name="updates_smartthings_not_installed_action">Reiniciar configuración</string>
    <string name="updates_smartthings_not_modded_title">SmartThings no ha sido modificado</string>
    <string name="updates_smartthings_not_modded_content">Debe tener la versión modificada de SmartThings instalada para que uTag funcione, por favor vuelva a instalarla y configurarla.\n\n<b>Nota:</b> si su dispositivo está rooteado con Xposed instalado, habilite el modulo Xposed de uTag, fuerce la detención de SmartThings y retorne a uTag para arreglar esto.</string>
    <string name="updates_smartthings_not_modded_action">Reiniciar configuración</string>
    <string name="updates_rerun_setup_dialog_title">¿Reiniciar configuración?</string>
    <string name="updates_rerun_setup_dialog_content">Esto cerrará la sesión de uTag para asegurarse de que las cuentas están sincronizadas</string>
    <string name="updates_category_options">Opciones</string>
    <string name="updates_check_for_updates_title">Buscar actualizaciones automáticamente</string>
    <string name="updates_check_for_updates_content">Comprobar actualizaciones automáticamente una vez al día y mostrar una notificación si alguna está disponible</string>
    <!-- Debug notification -->
    <string name="debug_error_notification_title">Error de uTag atrapado</string>
    <string name="debug_error_notification_content">Toca para ver y guardar</string>
    <!-- Debug error viewer -->
    <string name="debug_error_dialog_title">Detalles del error</string>
    <string name="debug_error_dialog_close">Cerrar</string>
    <string name="debug_error_dialog_copy">Copiar</string>
</resources>
